
http://d2ykf810vdli43.cloudfront.net/RCFServer1/ondemand/AERDGL1.mp4?attachment=true

<item>
<title>A BELA E A FERA</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/0B1IiJgHSBjQ9cm9LaWN5VXRpcmc</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w1280/xAgYMfxVTQZvLahThvdfX3olk4C.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w1066_and_h600_bestv2/568YxRBjT8xkaomnuQaNLg5Bndn.jpg</fanart>
<info>[B][COLOR firebrick]l[/COLOR][/B] Todo o encanto do Clássico da Disney vencedor do Oscar da Academia, A Bela e o Monstro, continua nesta nova e encantadora aventura! É véspera de Natal e Belle tenciona decorar o castelo e organizar uma festa para todos os seus amigos - apesar do Monstro não gostar do Natal. Mas antes de começarem os preparativos, Belle e os seus amigos do castelo encantado descobrem que Forte, o malvado órgão, e o seu tonto seguidor Pífaro, planeiam sabotar a festa de Natal que todos deseja [B][COLOR firebrick]l[/COLOR][/B]</info>
<genre>Animação, Família</genre>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]A ABELHINHA MAYA - O Filme - 2018[/COLOR][/B]</title>
<link>http://d1wze0ywydn23i.cloudfront.net/RCFServer4/ondemand/AABLHMAYA.mp4?attachment=true</link>
<thumbnail>http://imagens.publico.pt/imagens.aspx/509303?tp=KM</thumbnail>
<fanart>https://cinepop.com.br/wp-content/uploads/2018/04/abelinhamaia1-750x380.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Maya é uma abelhinha muito querida, e ela e seu melhor amigo, Willy, estão a procura de diversão. Um dia, acidentalmente, ela surpreende de maneira negativa a Imperatriz de Buzztropolis, e como consequência, é forçada a participar dos Jogos de Mel e assim salvar sua colmeia. Na competição, a abelhinha conhece novos amigos, além de adversários extremamente habilidosos, e enfrenta situações inéditas e desafiadoras.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]A Cancao do Oceano - 2014[/COLOR][/B]</title>
<link>http://d1wze0ywydn23i.cloudfront.net/RCFServer4/ondemand/ACNCAO.mp4</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/155ePRhb1CR0CAJOsHsnz8UuFgw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/Rk89c14RinA/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Sinopse: O pequeno Ben sempre ouviu sua mãe contar histórias fantásticas. Mas, quando ela desaparece pouco depois de dar à luz a Saoirse, ele se torna amargo e não tem paciência com a criança, culpando-a por sua perda. Alguns acontecimentos irão mostrar que as histórias que ele ouvia podem ser reais e que sua irmãzinha é a chave para a sobrevivência de criaturas mágicas que estão em perigo.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]A ESTRELA DE BELEM - 2017[/COLOR][/B]</title>
<link>http://d1wze0ywydn23i.cloudfront.net/RCFServer4/ondemand/AESTRLDBLM.mp4?attachment=true</link>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/17/10/10/16/20/1219557.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.semprefamilia.com.br/reginas/wp-content/uploads/sites/23/2017/12/menino-jesus-2.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Com três camelos brincalhões e alguns animais excêntricos, o burro Bo e seus novos amigos seguem a Estrela de Belém e se tornam heróis anônimos no primeiro Natal.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]A ERA DO GELO - 2002[/COLOR][/B]</title>
<link>http://d2ykf810vdli43.cloudfront.net/RCFServer1/ondemand/AERDGL1.mp4</link>
<thumbnail>http://ffe-ugc.s3.amazonaws.com/ice-age/production/film/translation/poster_image/27/large_poster_01_pt.jpg</thumbnail>
<fanart>https://img.elo7.com.br/product/zoom/1B9CAF2/painel-a-era-do-gelo-1-20-x-1-00m-festa-infantil-decoracao.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Vinte mil anos atrás, num mundo coberto de gelo, o mamute Manfred e a preguiça Sid resgatam um bebê humano órfão. Agora, os dois vão enfrentar muitas aventuras até devolver o filhote de gente à sua tribo, que migrou para um novo acampamento.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]A ERA DO GELO 2 - 2006[/COLOR][/B]</title>
<link>http://d2ykf810vdli43.cloudfront.net/RCFServer1/ondemand/AERDGL2.mp4</link>
<thumbnail>https://http2.mlstatic.com/dvd-original-do-filme-a-era-do-gelo-2-D_NQ_NP_14361-MLB3029058208_082012-F.jpg</thumbnail>
<fanart>http://1.bp.blogspot.com/-WUlG0rMff7Q/VTwKCOfvRpI/AAAAAAAAAGw/QQIwkB8ywjA/s1600/a-era-do-gelo-5.png</fanart>
<info>Sinopse: O aquecimento global traz ameaças de inundações generalizadas a regiões que antes eram geladas. Manny, Sid e Diego partem, então, em busca de um refúgio seguro. Ao longo do caminho, um outro mamute, que acha que é um gambá, junta-se aos viajantes em sua perigosa missão.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]A ERA DO GELO 3 - 2009[/COLOR][/B]</title>
<link>http://d2ykf810vdli43.cloudfront.net/RCFServer1/ondemand/AERDGL3.mp4</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/rwmZ2qFmiCcq093Bk3OQKdFu0FA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://vignette.wikia.nocookie.net/aeradogelo/images/a/a9/A_era_do_gelo_3_2009_f_018.jpg/revision/latest?cb=20140409225412&path-prefix=pt-br</fanart>
<info>Sinopse: Depois que Sid rouba alguns ovos de dinossauro, Manny, Diego e o resto de seus amigos pré-históricos entram em um mundo misterioso e subterrâneo para resgatar Sid. Durante o curso da sua missão, o grupo encontra muitas criaturas grandes e pequenas, incluindo os carnívoros famintos e implacáveis, caçando o dinossauro chamado Buck.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]A ERA DO GELO 4 - 2012[/COLOR][/B]</title>
<link>http://d2ykf810vdli43.cloudfront.net/RCFServer1/ondemand/AERDGL4.mp4</link>
<thumbnail>http://ffe-ugc.s3.amazonaws.com/ice-age/production/film/translation/poster_image/13/large_poster_04_pt.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/KCCoEhAyJmA/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Sempre em busca de sua cobiçada noz, o esquilo Scrat provoca, sem querer, a separação dos continentes. A situação causa mudanças no terreno de vários locais, entre eles onde os amigos Manny, Diego e Siid estão alojados. Um terremoto faz com que o trio fique preso em um iceberg, enquanto Ellie e a pequena Amora permanecem no continente. Em alto mar, Manny promete que irá encontrá-las a qualquer custo, mas para tanto precisará enfrentar perigosos piratas e o canto das sereias.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]A ERA DO GELO 5 - O Big Bang - 2016[/COLOR][/B]</title>
<link>http://d2ykf810vdli43.cloudfront.net/RCFServer3/ondemand/AERDGLOBB.mp4</link>
<thumbnail>http://t2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQy-eIH4js6V7PHfSOLz4wMFdvJvM3kL6n7M35p1XAI9NTJu3R_</thumbnail>
<fanart>http://www.osmais.com/wallpapers/201207/a-era-do-gelo-4-wallpaper.jpg</fanart>
<info>Após uma nova trapalhada de Scat, uma catástrofe cósmica ameaça a vida na Terra, obrigando Manny, Ellie, Diego, Shira e Sid a deixarem seus lares.</info>
<date>2016</date>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR white]A ERA DO GELO - A Grande Caçada Aos Ovos De Páscoa - 2016[/COLOR][/B]</title>
<link>http://d2ykf810vdli43.cloudfront.net/RCFServer2/ondemand/AERDGLAGRNDCAOVS.mp4</link>
<thumbnail>https://is1-ssl.mzstatic.com/image/thumb/Video69/v4/f0/68/54/f068543c-563b-f594-e3f8-60c470413381/pr_source.lsr/1200x630bb.png</thumbnail>
<fanart>https://1.bp.blogspot.com/-28TAYpCmYX8/V4-2NLJ_sJI/AAAAAAAAD7g/EI8FMzIEN18j6AgMNrl-sfb9mrVTlGcmACLcB/s1600/01.jpeg</fanart>
<info>Sinopse: Traduzido do inglês-A Era do Gelo: O Grande Egg-Scapade é um especial de televisão americano animado em animação de 2016, produzido pela Blue Sky Studios e dirigido por Ricardo Curtis. Ele estreou na Fox durante a temporada de Páscoa.</info>


  <item>
  <title>[COLOR white][B]A PEQUENA SEREIA [/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/Zl7GTOP.png</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/wKFtVir.jpg</fanart>
  <link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=19NJ_opnuexVuAVDPZ0O1nyxuxDk8iDHS</link>
  <info>A Pequena Sereia (The Little Mermaid) dublado e com qualidade de blu-ray. Ariel é uma vibrante princesa sereia que anseia fazer parte do mundo dos humanos. Depois de corajosamente fazer um acordo com Úrsula, uma malvada feiticeira do mar, Ariel embarca em uma aventura sem igual. Mas o destino do reino de seu pai está em suas mãos. Com Linguado e Sebastião ao seu lado, Ariel precisará de toda a coragem e determinação para fazer a coisa certa nos dois mundos.<info>
  <genre>Animação / Clássico / Família / Fantasia / Musical / Romance</genre>
<item>

  <item>
  <title>[COLOR white][B]CAÇADORES DE DRAGÕES [/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/Qli0sBO.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/82UKNXw.jpg</fanart>
  <link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1uMj-1K_t0nnY229Hgnziwmkcst9L7x_g</link>
  <info> Num futuro distante e devastado, o mundo tornou-se um conglomerado de ilhas de vários formatos e tamanhos. Os habitantes são vagabundos e marginais que seguem duas regras: comer e não ser comidos. Além deles há também estranhas criaturas. Nesse universo estão dois caçadores de dragões chamados Gwizdo e Lian-Chu. Mas há muito tempo eles estão longe de serem os melhores. Adaptação da série de TV animada produzida na França. <info>
  <genre>Ação / Animação / Aventura / Comédia / Família / Fantasia</genre>
<item>

  <item>
  <title>[COLOR white][B]CLARENCIO [/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/Qli0sBO.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/82UKNXw.jpg</fanart>
  <link>plugin://plugin.video.f4mTester/?name=BR/Live-TV-A-Qualidade/10&streamtype=HLSRETRY&amp;url=http://dns.cinebr.xyz:25461/live/MgZZcHP0TV/Y8MLd0b10L/13235.m3u8</link>
  <info> Num futuro distante e devastado, o mundo tornou-se um conglomerado de ilhas de vários formatos e tamanhos. Os habitantes são vagabundos e marginais que seguem duas regras: comer e não ser comidos. Além deles há também estranhas criaturas. Nesse universo estão dois caçadores de dragões chamados Gwizdo e Lian-Chu. Mas há muito tempo eles estão longe de serem os melhores. Adaptação da série de TV animada produzida na França. <info>
  <genre>Ação / Animação / Aventura / Comédia / Família / Fantasia</genre>
<item>


<item>
  <title>[COLOR white][B]COMO TREINAR O SEU DRAGÃO 3[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/9pvKGS4.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/6eyyYRt.jpg</fanart>
  <link>http://d2ykf810vdli43.cloudfront.net/RCFServer2/ondemand/CMTRNRDRG3.mp4?attachment=true</link>
  <info> Como Treinar o Seu Dragão 3  O que começou como uma improvável amizade entre um viking adolescente e um terrível dragão Fúria da Noite tornou-se uma trilogia épica que abrange as suas vidas. Neste próximo capítulo, Soluço e Banguela finalmente descobrirão seus verdadeiros destinos: o chefe da aldeia como governante de Berk ao lado de Astrid e o dragão como líder de sua própria espécie. À medida que os dois ascendem, a ameaça mais sombria que enfrentaram  bem como a aparência de uma Fúria da Noite  testará os laços de seu relacionamento como nunca antes.<info>
  <genre>Animação, Fantasia, Aventura</genre>
<item>


  <item>
  <title>[COLOR white][B]LIGA DA JUSTIÇA VS. OS CINCO FATAIS[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/iM6xeet.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/mZptm3n.jpg</fanart>
  <link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1VB2ekfSbhfEpMxd4hHhDFkvUabP4tZNC</link>
  <info>Na animação, o futuro da Terra em perigo quando uma nova ameaça do futuro chega  Os Cinco Fatais. Mano, Persuader e Tharok aterrorizam Metropolis em busca da nova Lanterna Verde, Jessica Cruz, para conseguirem libertar os membros restantes do grupo, Imperatriz Esmeralda e Validus, e continuar com seu plano sinistro. Mas a Liga da Justiça encontra um novo aliado de outro tempo, Ástron (Star Boy), que tem poderes que ainda não tem controle e pode ser a chave para derrotar os novos inimigos. A equipe vai se juntar para enfrentar os Cinco Fatais, que são super-seres viajantes do tempo, que estão atrás de Jessica Cruz, a Lanterna Verde. <info>
  <genre>Ação / Animação / Fantasia / Ficção / Heróis</genre>
<item>

<item>
  <title>[COLOR white][B]NEM QUE A VACA TUSSA[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/9lG6aFD.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/8zqzDgp.jpg</fanart>
  <link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1vCVtqYcgGFhbSo-YxqdHPGv37eTCER7q</link>
  <info>A fazenda Caminho do Paraíso está em pânico, pois uma ação de despejo ameaça acabar com o local. Temendo ir para o matadouro, os animais da fazenda decidem ajudar a dona a conseguir a quantia necessária para pagar a hipoteca. O alvo escolhido pelo grupo é o perigoso bandido Alameda Slim, que tem uma grande recompensa reservada para quem capturá-lo. <info>
  <genre>Animação / Aventura / Comédia</genre>
<item>

<item>
  <title>[COLOR white][B]O CORCUNDA DE NOTRE DAME 2 - O SEGREDO DO SINO[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/VhlQvum.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/Wh1mFKK.jpg</fanart>
  <link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1XHRpVtVeYztj52xBSuDQHbE1GaHvfj8M</link>
  <info>Volte á encantadora Notre Dame com o novíssimo desenho Disney O Corcunda de Notre Dame II - Uma aventura divertida e romântica, contada com animação vibrante e músicas tão magníficas quanto o cenário. Quasímodo e seus amigos reúnem-se nessa emocionante aventura do adorável e solitário tocador de sinos, que enfrenta o diabólico dono do circo, Sarousch - um feiticeiro que pretende roubar La Fidele, o famoso sino da Catedral - obrigando sua assistente Madellaine, a nova amiga de Quasímodo, a ajudá-lo. Quando Zefir, o filhinho de Esmeralda, tenta deter Sarousch, Quasímodo precisa correr para salvar o amiguinho e o precioso sino. Ele ignora os conselhos hilariantes dos amigos gárgulas e dá ouvidos ao próprio coração valente, descobrindo que também precisa esquecer as aparências para encontrar a verdade. A história fabulosa da Disney continua com essa celebração cômica, mágica e musical da beleza interior de todos nós.<info>
  <genre>Animação / Aventura / Comédia / Drama / Família / Musical / Romance</genre>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]O GATO DE BOTAS - 2011[/COLOR][/B]</title>
<link>http://d2ykf810vdli43.cloudfront.net/RCFServer1/ondemand/GTDBTS.mp4</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hLY06iv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/hLY06iv.jpg</fanart>
<info>Enquanto a poeira da sua mais recente aventura começa a assentar, Gato de Botas encontra-se em uma encruzilhada entre dois destinos - herói e bandido. Quando uma princesa desesperada contrata o Gato para recuperar seus ruby roubados, ele está relutante em parceria com os três gatinhos Adorable, Fuzzy e Mortal. Estes três Diablos vão causar estragos na missão para recuperar o rubi roubado do notório ladrão francês, The Whisperer. Será que o Gato pode domar estes três diabinhos para recuperar o rubi?</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]O GATO DE BOTAS E O TRES DIABLOS - 2015[/COLOR][/B]</title>
<link>http://d2ykf810vdli43.cloudfront.net/RCFServer1/ondemand/GTDBTSOSTSDABLS.mp4</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/f0QFfgG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/f0QFfgG.jpg</fanart>
<info>Enquanto a poeira da sua mais recente aventura começa a assentar, Gato de Botas encontra-se em uma encruzilhada entre dois destinos - herói e bandido. Quando uma princesa desesperada contrata o Gato para recuperar seus ruby roubados, ele está relutante em parceria com os três gatinhos Adorable, Fuzzy e Mortal. Estes três Diablos vão causar estragos na missão para recuperar o rubi roubado do notório ladrão francês, The Whisperer. Será que o Gato pode domar estes três diabinhos para recuperar o rubi?</info>
<item>

<item>
  <title>[COLOR white][B]PETER PAN À PROCURA DO LIVRO DO NUNCA[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/fMRLVo3.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/mkD5fNe.jpg</fanart>
  <link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=12SFSt9pISvky2CPDCgd2Xuw34W7AxPEz</link>
  <info> O terrível Capitão Gancho ataca mais uma vez e rouba o Livro do Nunca, um exemplar muito antigo que contém poderes mágicos, ele deseja usá-lo para despertar terríveis criaturas na Terra do Nunca e destruir Peter Pan e seus amigos. Agora, Peter precisa mais uma vez salvar seu lar, sendo que a única forma de realizar esta tarefa é cumprindo com a profecia escrita no poderoso livro. <info>
  <genre>Animação / Aventura / Fantasia</genre>
<item>

<item>
  <title>[COLOR white][B]STITCH! O FILME[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/5pcn3cU.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/UNluk0K.jpg</fanart>
  <link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1Azu4Bj5G0rgTfFz_pGbMrGlOQpoFPZj4</link>
  <info> Stitch, que fez dupla com Lilo, ganhou uma aventura só sua. O engraçadinho ET vai descobrir aqui que Jumba é o responsável por 625 experimentos genéticos que estão clandestinos na Terra.<info>
  <genre>Animação / Aventura / Comédia / Família / Ficção</genre>
<item>


 <item>
  <title>[COLOR white][B]SUPER MONSTROS - SUPERAMIGOS PARA SEMPRE[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/MhDkFHm.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/kLn551q.jpg</fanart>
  <link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1TcTcIbd3KD_mZ9sYPvn9pI6vu9QykqNi</link>
  <info>Na primeira noite de primavera, os Super Monstros se divertem no parque, e conhecem seus novos amigos, os adoráveis monstros de estimação!<info>
  <genre>Animação / Aventura / Educativo / Infantil</genre>
<item>

  <item>
  <title>[COLOR white][B]TOM E JERRY - VELOZES E FEROZES[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/qy95DM6.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/k9ht7dL.jpg</fanart>
  <link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1dC1EgRtxGR7aGQuEniFFYaJQC-ZJfNsE</link>
  <info> O gato Tom e rato Jerry entram em uma competição de carros chamada de A Fabulosa Super Corrida em busca do grande prêmio: uma maravilhosa mansão de sonhos. Pilotando carros envenenados que se adaptam a qualquer superfície (terra, mar ou ar) eles competirão pelo mundo, passando por cidades e locais famosos, deixando caos pelo caminho. Neste filme foi feita uma homenagem ao filme de Alfred Hitchcock, Intriga Internacional: Jerry é perseguido por um avião e ouvimos a banda sonora original do célebre filme.<info>
  <genre>Animação / Aventura / Comédia / Família</genre>
<item>

<item>
  <title>[COLOR white][B]TOY STORY[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/HotAP2T.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/LJ84LmP.jpg</fanart>
  <link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1bEix0SLelvIPfAskITk0sr243Rfs2HBN</link>
  <info>O aniversário de Andy está chegando e os brinquedos estão nervosos. Afinal de contas, eles temem que um novo brinquedo possa substituí-los. Liderados por Woody, um caubói que é também o brinquedo predileto de Andy, eles montam uma escuta que lhes permite saber dos presentes ganhos. Entre eles está Buzz Lightyear, o boneco de um patrulheiro espacial, que logo passa a receber mais atenção do garoto. Isto aos poucos gera ciúmes em Woody, que tenta fazer com que ele caia atrás da cama. Só que o plano dá errado e Buzz cai pela janela. É o início da aventura de Woody, que precisa resgatar Buzz também para limpar sua barra com os outros brinquedos.<info>
  <genre> Animação, Aventura, Clássico, Comédia, Família, Fantasia</genre>
  <item>


  <item>
  <title>[COLOR white][B]TOY STORY 3 IMAX OPEN MATTE[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/KrJyjfF.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/aiGj6PY.jpg</fanart>
  <link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1wd-PBhXJuXnzzaPKS-nOHqKqebec7yvW</link>
  <info>Versão dublada, dual áudio e legendada em blu-ray IMAX Open Matte, qualidade que aproveita toda a tela da sua tv ou monitor, removendo as bordas pretas da parte de cima e de baixo da tela. Nesta terceira animação da série, Andy vai para a faculdade e seus antigos brinquedos são doados a uma creche. Apenas Woody ficará com seu dono. Woody, no entanto, não abandona seus amigos e precisará, juntamente com Buzz e cia., se adaptar ao novo lugar e aos novos donos enquanto tentam se manter juntos. <info>
  <genre>Animação / Aventura / Comédia / Família / Fantasia</genre>
<item>

  
   <item>
  <title>[COLOR white][B]TROLLS VAMOS FESTEJAR[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/Ra5NDOc.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/d0hHlim.jpg</fanart>
  <link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=12Z0U55n-64RfmWr7mUfQBIUTv8_sNOuX</link>
  <info>Um curta metragem de 22 minutos com uma bela e encantadora história. A rainha Poppy se dá conta de que Bridget e os Berguens não têm nenhum feriado para comemorar e bola um plano para criar um dia especial para eles.<info>
  <genre>Animação / Aventura / Comédia / Família</genre>
<item>
 
   <item>
  <title>[COLOR white][B]TOM E JERRY - O DRAGÃO PERDIDO[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/YwDAX5Y.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/THBX47K.jpg</fanart>
  <link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1uTyTwh3Q4hDVrmOGIcK2ETLynlyx-WPY</link>
  <info>A aventura começa quando o Tom e Jerry encontram um misterioso e brilhante ovo encantado. Mal eles sabem que este ovo foi roubado a um dragão gigante! Não demora muito até que o dragãozinho Puffy, saia do seu ovo e escolha o Tom como a sua mamã. Mas a verdadeira mãe dragão quer o seu bebé de volta, e não é a única, porque entretanto uma bruxa malvada de nome Drizelda rapta o pequenino dragão e desaparece com ele. <info>
  <genre>Animação / Aventura / Comédia / Família</genre>
<item>

  <item>
  <title>[COLOR white][B]TOM E JERRY - AVENTURA GIGANTE[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/Eb5s5M1.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/4AZZvzw.jpg</fanart>
  <link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1g77yqkM9w9NIZQ3CCsRDexB2lRkibZNj</link>
  <info>Tom e Jerry estão entre os últimos animais que vivem na Cidade de Storybook, um parque temático inspirado em um conto de fadas, no qual os sonhos se tornam realidade, se acreditar. O Jovem João está desesperado para salvar o parque das mãos de um bilionário ganancioso, estabelecendo com o seu leal gato e amigos para vender a sua vaca por  alguns feijões mágicos! O que se segue é uma viagem até um pé de feijão para uma terra mágica governado por um gigante mal humorado e com fome.<info>
  <genre>Animação / Aventura / Comédia</genre>
<item>
 
  <item>
  <title>[COLOR white][B]ATLANTIS - O REINO PERDIDO[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/lwR3E4J.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/VhCGdqZ.jpg</fanart>
  <link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1NmEvzGfemqu7ZJe6GfyOv9tKnFjI4iXE</link>
  <info> O explorador Milo Thatch (Michael J. Fox) recebe inesperadamente um mapa que indica a exata localização da cidade perdida de Atlantis. Juntamente com o Capitão Rourke (James Garner) e sua tripulação, ele parte em busca da cidade a bordo de um submarino, bancado por um excêntrico magnata. Porém, para encontrar Atlantis Milo, Rourke e sua tripulação terão que enfrentar os mais diversos obstáculos ao longo da jornada submarina.<info>
  <genre>Ação / Animação / Aventura / Família / Fantasia / Ficção</genre>
<item>
 
  <item>
  <title>[COLOR white][B]ANASTASIA[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/Lasc1s3.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/BfgdWXm.jpg</fanart>
  <link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1yz09UHSCNA0BJnHpofPJVPHisTUWdRgr</link>
  <info> Baseado em uma história verdadeira e trazido às telas com uma fantástica animação e com as vozes de Meg Ryan, John Cusack, Kelsey Grammer, Hank Azaria, Christopher Lloyd e Angela Lansbury, Anastasia é um épico em ação de tirar o fôlego e uma trama cheia de intrigas que certamente cativará toda a família. Uma encantadora mistura de aventura, romance, comédia e musical, este aclamado espetáculo da animação conta a história de uma princesa russa perdida, Anastasia, e de sua inacreditável luta para descobrir sua verdadeira identidade. Quando a sombra da revolução atinge a Rússia, Anastasia, a filha mais jovem da família real, consegue escapar com vida. Anos mais tarde, ela encontra o belo, charmoso e confiável Dimitri. Mas, ao partirem para Paris em busca do legado de direito de Anastasia, eles têm que enfrentar uma incrível batalha contra o malvado monge Rasputin e seu ajudante inseparável, Bartok, o morcego. Faça parte dessa aventura mágica e embarque em uma busca inesquecível para solucionar o maior mistério do Século XX. <info>
  <genre>Animação / Aventura / Clássico / Drama / Musical / Romance</genre>
<item>

   <item>
  <title>[COLOR white][B]PATETA - O FILME[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/twvNZbe.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/vSvfyCt.jpg</fanart>
  <link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=17g5yHRDgi9a1KVgI1GAE2iXx_8smgBmV</link>
  <info>Esta história atual mostra Pateta e o seu jovem filho Max numa viagem através do país, repleta de desventuras, até ao seu local favorito de pesca. Enquanto Pateta tenta ultrapassar o conflito de gerações, Max enfrenta um dilema próprio da adolescência: esconder um segredo do seu pai ou arriscar-se a perder a garota dos seus sonhos! <info>
  <genre>Animação / Aventura / Clássico / Comédia / Família / Musical / Romance</genre>
<item>
 
  <item>
  <title>[COLOR white][B]SPIRIT - O CORCEL INDOMÁVEL[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/GEjagC1.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/LTkbAI2.jpg</fanart>
  <link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1Unu--3iIWTBipb1HypmZQ5B6jdw7_4-W</link>
  <info>Spirit - O Corcel Indomável (Spirit: Stallion of the Cimarron) dublado e com qualidade de blu-ray. No final do século XVII em pleno Oeste norte-americano vive Spirit, um cavalo que resiste a ser domado pelo homem. Ele se apaixona por uma égua local, chamada Chuva, e desenvolve uma grande amizade com um jovem índio Lakota chamado Pequeno Rio. Juntos eles acompanham a colonização do local onde vivem, percebendo as mudanças que a chegada da civilização fazem em seu dia-a-dia.<info>
  <genre>Animação / Aventura / Clássico / Família / Faroeste</genre>
<item>


  <item>
  <title>[COLOR white][B]MULAN[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/SXgo076.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/Lpmq3lP.jpg</fanart>
  <link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1oC_tN3kbdLRKNEjnvyIWmQYIU89_qtW9</link>
  <info>Quando os mongóis invadem a China, o imperador (Pat Morita) decreta que cada família ceda um homem para o exército imperial. Com isso, uma jovem fica angustiada ao ver seu velho e doente pai ser convocado, por ser o único homem da família. Ele precisa ir, mesmo sabendo que certamente morrerá, para manter a honra da família. Assim, sua filha rouba sua armadura e espada, se disfarça de homem e se apresenta no lugar do pai, mas os espíritos dos ancestrais decidem protegê-la e ordenam a um dragão (Eddie Murphy), que havia caído em desgraça, que convença a jovem a abandonar seu plano. Ele concorda, mas quando conhece a jovem descobre que ela não pode ter dissuadida e, assim, decide ajudá-la a cumprir sua perigosa missão de ir para a guerra e voltar viva.<info>
  <genre>Animação / Aventura / Clássico / Romance</genre>
<item>

  <item>
  <title>[COLOR white][B]MULAN 2 - A LENDA CONTINUA[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/BZNkkZK.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/9czxWSi.jpg</fanart>
  <link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=12KFnA2sZc3AbQNNC3cbi98i8ZjYj2xsP</link>
  <info>Mulan tem a surpresa de sua vida quando o seu grande amor, o general Shang a pede em casamento, só que essa é apenas uma das muitas surpresas que a esperam. Mushu, o seu dragão guarda-costas, está se sentindo ameaçado com o casamento, e faz de tudo para sabotar a relação dos dois, com medo de que perca o emprego. Só que antes do "E viveram felizes para sempre", Mulan e Shang são enviados a uma missão especial de guiar três princesas através da China para encontrarem seus futuros maridos. Durante a jornada, Mulan descobre que as meninas não estão nada empolgadas com o casamento, e vai tentar convencê-las a casar apenas por amor. Enquanto isso, os mongóis invadem a China, e a decisão de Mulan pode por ainda mais em risco a situação do país.<info>
  <genre>Animação / Comédia / Família / Musical</genre>
<item>
 
 
  <item>
  <title>[COLOR white][B]A NOVA ONDA DO IMPERADOR [/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/a4Voa83.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/g3lsbuD.jpg</fanart>
  <link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1ebjGWOTDn0R2OIgymPrw8aMZ0ZR4FyPp</link>
  <info>A Nova Onda do Imperador (The Emperors New Groove) dublado e com qualidade de blu-ray. Em um reino mítico e rodeado de montanhas, o jovem e arrogante Imperador Kuzco transformado em uma lhama por sua conselheira, a poderosa bruxa Yzma. Perdido na floresta, a única chance de Kuzco recuperar seu trono é contando com a ajuda de Pacha, um simplório camponês. <info>
  <genre>Animação / Aventura / Clássico / Comédia</genre>
<item>

  <item>
  <title>[COLOR white][B]GARFIELD - O FILME[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/HvwN6rD.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/fr7HX1k.jpg</fanart>
  <link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1PhbVFstx4vkztP5RTAIQjMpwgDYccCs2</link>
  <info>Garfield é um gato preguiçoso que adora lasanha e tem a vida que sempre quis: come, dorme e vê televisão sempre que quer. Até que seu dono, Jon Arbuckle (Breckin Meyer), decide adotar um cachorro, Odie. Contrariado com o novo hóspede, que agora divide com ele a atenção de seu dono, Garfield inicia uma disputa particular com Odie. Porém, quando Odie é sequestrado, Garfield sente remorsos e parte para salvar o cachorro. <info>
  <genre>Aventura / Comédia</genre>
<item>

  <item>
  <title>[COLOR white][B]O CORCUNDA DE NOTRE DAME[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/F5NjY1x.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/5UK4jr6.jpg</fanart>
  <link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1idbfkN9sh9FlLw6FcitBDRtEZZ8JlXO9</link>
  <info>Em Paris, durante a Idade Média, vive Quasímodo (Tom Hulce), um corcunda que mora enclausurado desde a infância nos porões da catedral de Notre Dame. Até que, um dia, Quasímodo decide sair da escuridão em que vive e conhece Esmeralda (Demi Moore), uma bela cigana por quem se apaixona. Mas para conseguir concretizar seu amor Quasímodo terá antes que enfrentar o poderoso Claude Frollo (Tony Jay) e seu fiel ajudante Febo (Kevin Kline). <info>
  <genre>Animação / Clássico / Drama</genre>
<item>

  <item>
  <title>[COLOR white][B]O GRINCH - THE GRINCH[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/vwqhQUE.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/30ufmcU.jpg</fanart>
  <link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1US79pDqTgJbn3-Nz_1rZfdExK_Y6Jcbs</link>
  <info> O Grinch é um ser verde que não suporta o Natal e, todo ano, precisa aturar que os habitantes da cidade vizinha de Quemlândia comemorem a data. Decidido a acabar com a festa, ele resolve invadir os lares dos vizinhos e roubar tudo o que está relacionado ao Natal. <info>
  <genre>Animação / Comédia / Família / Fantasia</genre>
<item>

  <item>
  <title>[COLOR white][B]QUEBRANDO A INTERNET[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/4FMnHgy.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/QnLkSTh.jpg</fanart>
  <link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1CrGIztAgKRahRiUF8Qqg-mHjYG-el5nZ</link>
  <info> Ralph, o mais famoso vilão dos videogames, e Vanellope, sua companheira atrapalhada, iniciam mais uma arriscada aventura. Após a gloriosa vitória no Fliperama Litwak, a dupla viaja para a world wide web, no universo expansivo e desconhecido da internet. Dessa vez, a missão é achar uma peça reserva para salvar o videogame Corrida Doce, de Vanellope. Para isso, eles contam com a ajuda dos "cidadãos da Internet" e de Yess, a alma por trás do "Buzzztube", um famoso website que dita tendências.<info>
  <genre>Animação / Aventura / Comédia / Família / Fantasia</genre>
<item>

 <item>
  <title>[COLOR white][B]MADAGASCAR [/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/POtCR8M.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/i6JwVxO.jpg</fanart>
  <link>http://d2ykf810vdli43.cloudfront.net/RCFServer1/ondemand/MDGSCR01.mp4</link>
  <info> O leão Alex (Ben Stiller) é a grande atração do zoológico do Central Park, em Nova York. Ele e seus melhores amigos, a zebra Marty (Chris Rock), a girafa Melman (David Schwimmer) e a hipopótomo Gloria (Jada Pinkett Smith), sempre passaram a vida em cativeiro e desconhecem o que é morar na selva. Curioso em saber o que há por trás dos muros do zoológico, Marty decide fugir para explorar o mundo. Ao perceberem a fuga do amigo, Alex, Gloria e Melman decidem partir à sua procura. O trio encontra Marty na estação Grand Central do metrô, mas antes que consigam voltar para casa são atingidos por dardos tranquilizantes e capturados. Eles são embarcados em um navio rumo à África, onde serão colocados em liberdade por um grupo de humanos que quer tirar os animais da vida estressante em cativeiro. Após um grupo de pinguins, que também está no navio, sabotá-lo, o grupo vai parar na ilha de Madagascar, onde precisa encontrar meios de sobrevivência em uma selva verdadeira.<info>
  <genre>Animação / Aventura / Comédia</genre>
<item>

<item>
  <title>[COLOR white][B]MADAGASCAR 2 A GRANDE ESCAPADA[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/eGWJqSI.png</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/eGWJqSI.png</fanart>
  <link>http://d2ykf810vdli43.cloudfront.net/RCFServer1/ondemand/MDGSCR02.mp4</link>
  <info>Alex, Marty e outros animais do jardim zoológico do Central Park encontram uma maneira de fugir para Madagascar quando os pinguins montam um avião destruído. A embarcação precária fica no ar apenas o suficiente para chegar ao continente africano. Na África, os habitantes de Nova York encontram suas próprias espécies pela primeira vez. Quando o continente revela-se um lugar selvagem, Alex e seus companheiros se perguntam se ficar por lá é melhor do que em seu lar no Central Park.<info>
  <genre>Animação / Aventura / Comédia</genre>
<item>

<item>
  <title>[COLOR white][B]MADAGASCAR 3: OS PROCURADOS[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/m5opILz.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/m5opILz.jpg</fanart>
  <link>http://d2ykf810vdli43.cloudfront.net/RCFServer1/ondemand/MDGSCR03.mp4</link>
  <info>Nossos amigos animais Alex, Marty, Glória e Melman vão para a Europa e passam a ser perseguidos por uma agente de controle de animais. Para despistá-la, eles se juntam a um grupo circense que sonha em se apresentar em Nova York, o lar dos animais..<info>
  <genre>Animação / Aventura / Comédia</genre>
<item>



 <item>
  <title>[COLOR white][B]GARFIELD 2 [/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/IaErMya.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/VYdUSpq.jpg</fanart>
  <link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1vMgjk_Tdl750oKwlSpU-e6xhHFDG9BLu</link>
  <info> Jon Arbuckle (Breckin Meyer) decide ir para Londres encontrar Liz Wilson (Jennifer Love Hewitt), que está participando de uma palestra na cidade. Jon está decidido a pedir Liz em casamento, mas não contava que junto com ele viajariam também Garfield e Odie. Já na Inglaterra Garfield troca de lugar com Prince, um gato da família real que é idêntico a ele. Prince herdou recentemente um castelo devido ao falecimento de sua antiga dona, Lady Eleanor, sendo agora alvo do sobrinho dela, Lorde Dargis (Billy Connolly). Garfield, se fazendo passar por Prince, aproveita ao máximo o conforto da vida real, o que inclui uma mordomo (Ian Abercrombie) e vários criados. Enquanto isso Prince, se fazendo passar como Garfield, leva uma vida simples indo a bares juntamente com Jon e Odie. <info>
  <genre>Comédia / Família</genre>
<item>

  <item>
  <title>[COLOR white][B]ROBOS [/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/KeAPRLx.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/NBgaBGI.jpg</fanart>
  <link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1wSk3oBsLOxSJN0hzY9EHjpcabS6g2DDW</link>
  <info>Rodney Lataria (Reynaldo Gianecchini) é um robô que tem um dom para inventar máquinas, que trabalha com seu pai lavando pratos. Sonhando em conhecer seu ídolo, o Grande Soldador (José Santa Cruz), Rodney decide partir em uma viagem rumo a Robópolis. Porém, ao chegar na cidade, ele percebe que sua busca será mais difícil do que imaginava. Logo Rodney se torna amigo dos Enferrujados, um grupo de robôs de rua que sabe se virar e que acaba por abrigá-lo. Tentando encontrar o Grande Soldador e mantendo seu ideal em fazer um mundo melhor, ele enfrenta situações que podem pôr em risco a própria existência de Robópolis.<info>
  <genre> Animação, Aventura, Comédia, Família</genre>
  <item>

  <item>
  <title>[COLOR white][B]OS SMURFS E A VILA PERDIDA [/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/iE0mf5M.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/VhkywOn.jpg</fanart>
  <link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1jx5P-NAm-RCV2bk9-J0KWN8xT44uleGu</link>
  <info>O filme começa com Gargamel (Hank Azaria) finalmente encontrando a vila dos Smurfs. No desenho seu desejo era transformá-los em ouro; no filme, Gargamel quer capturar os Smurfs para tê-los como amuletos. Assustados, liderados pelo Smurf Desastrado, os pequeninos entram numa gruta proibida. Como é lua cheia, eles acabam transportados por um portal para o Central Park, em Nova York... Lá, Desastrado, Ranzinza, Smurfette, Gênio, Papai Smurf e Valente encontram refúgio com o casal vivido por Neil Patrick Harris e Jayma Mays.<info>
  <genre>Animação, Aventura, Comédia, Família, Fantasia</genre>
  <item>

 <item>
  <title>[COLOR white][B]OS SMURFS 2 [/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/KnRm9V2.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/tJpjw4c.jpg</fanart>
  <link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1JBVizYx8pfLPkQM4_o1scdjacy2vrgYo</link>
  <info>Gargamel (Hank Azaria) cria os Naughties - Vexy (voz de Christina Ricci) e Hackus (J.B. Smoove) - com a esperança de conseguir a essência dos Smurfs. Só um Smurf pode dar o que o feiticeiro quer, porém, e Smurfette conhece uma fórmula capaz de transformar um Naughty em um Smurf azul de verdade. Gargamel então rapta Smurfette e a leva a Paris - onde ele é adorado por milhões como o maior mago do mundo - e cabe aos outros Smurfs salvar sua companheira.<info>
  <genre>Animação, Aventura, Comédia, Família, Fantasia</genre>
  <item>

  <item>
  <title>[COLOR white][B]PROCURANDO NEMO[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/q73Ofia.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/7VmKdL9.jpg</fanart>
  <link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=16FLGtv0Pi8vaSKlOMnHfZMnXaMmkN2dz</link>
  <info>O passado reserva tristes memórias para Marlin nos recifes de coral, onde perdeu sua esposa e toda a ninhada. Agora, ele cria seu único filho Nemo com todo o cuidado do mundo, mas o pequeno e simpático peixe-palhaço acaba exagerando durante uma simples discussão e acaba sendo capturado por um mergulhador. Agora, o pai super protetor precisa entrar em ação e parte numa busca incansável pelo mar aberto, na esperança de encontrar seu amado filhote. No meio do caminho, ele acaba conhecendo Dory e, juntos, a dupla vai viver uma incrível aventura. Enquanto isso, Nemo também vive uma intensa experiência ao lado de seus novos amigos habitantes de um aquário, pois eles precisam ajudá-lo a escapar do destino que lhe foi reservado: ir parar nas mãos da terrível Darla, sobrinha do dentista que o capturou.<info>
  <genre>Animação, Aventura, Comédia, Família</genre>
  <item>

  <item>
  <title>[COLOR white][B]RIO[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/Z6LAm0z.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/1fiEAhA.jpg</fanart>
  <link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1s0yCt_6ZW5a0w92eEvpdYf3Le-r4jPDx</link>
  <info>Blu é uma arara-azul que sempre viveu em cativeiro, nunca aprendeu a voar e não sabe viver fora de casa. Um dia, o pássaro que é nativo do Brasil, mas nunca morou aqui, vai para o Rio e descobre um mundo diferente, fora da gaiola.<info>
  <genre>Animação, Aventura, Comédia, Família</genre>
  <item>

  <item>
  <title>[COLOR white][B]RIO 2[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/d2ctnS5.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/XPTZvIW.jpg</fanart>
  <link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1Z-x-sKuaQRYp0iE_kkdIxAC4SkLT7MKV</link>
  <info>Rio 2 dublado e com qualidade de blu-ray. É uma selva lá fora para Blu, Jade e seus três filhos depois que eles deixam a cidade maravilhosa para se aventurar em uma viagem pelo Brasil até chegar na Amazônia, para uma reunião de família. Fora de casa, em um lugar desconhecido, Blu terá que enfrentar seu maior medo - seu sogro - enquanto procura escapar do plano de vingança de Nigel.<info>
  <genre>Animação, Aventura, Comédia, Família</genre>
  <item>


  <item>
  <title>[COLOR white][B]SPIRT 1 TEMPORADA E1[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</fanart>
  <link>http://d2ykf810vdli43.cloudfront.net/RCServer04/ondemand/SPRTCVLGNDLVRT01EP01.mp4</link>
  <info>RLucky e o Laço Indestrutíve</genre>
  <item>


  <item>
  <title>[COLOR white][B]SPIRT 1 TEMPORADA E2[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</fanart>
  <link>http://d2ykf810vdli43.cloudfront.net/RCServer04/ondemand/SPRTCVLGNDLVRT01EP02.mp4</link>
  <info>RLucky e o Laço Indestrutíve</genre>
  <item>

  <item>
  <title>[COLOR white][B]SPIRT 1 TEMPORADA E3[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</fanart>
  <link>http://d2ykf810vdli43.cloudfront.net/RCServer04/ondemand/SPRTCVLGNDLVRT01EP03.mp4</link>
  <info>RLucky e o Laço Indestrutíve</genre>
  <item>


  <item>
  <title>[COLOR white][B]SPIRT 1 TEMPORADA E4[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</fanart>
  <link>http://d2ykf810vdli43.cloudfront.net/RCServer04/ondemand/SPRTCVLGNDLVRT01EP04.mp4</link>
  <info>RLucky e o Laço Indestrutíve</genre>
  <item>

  <item>
  <title>[COLOR white][B]SPIRT 1 TEMPORADA E5[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</fanart>
  <link>http://d2ykf810vdli43.cloudfront.net/RCServer04/ondemand/SPRTCVLGNDLVRT01EP05.mp4</link>
  <info>RLucky e o Laço Indestrutíve</genre>
  <item>

  <item>
  <title>[COLOR white][B]SPIRT 1 TEMPORADA E6[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</fanart>
  <link>http://d2ykf810vdli43.cloudfront.net/RCServer04/ondemand/SPRTCVLGNDLVRT01EP06.mp4</link>
  <info>RLucky e o Laço Indestrutíve</genre>
  <item>


  <item>
  <title>[COLOR white][B]SPIRT 2 TEMPORADA E1[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</fanart>
  <link>http://d2ykf810vdli43.cloudfront.net/RCServer04/ondemand/SPRTCVLGNDLVRT02EP01.mp4</link>
  <info>RLucky e o Laço Indestrutíve</genre>
  <item>

  <item>
  <title>[COLOR white][B]SPIRT 2 TEMPORADA E2[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</fanart>
  <link>http://d2ykf810vdli43.cloudfront.net/RCServer04/ondemand/SPRTCVLGNDLVRT02EP02.mp4</link>
  <info>RLucky e o Laço Indestrutíve</genre>
  <item>

  <item>
  <title>[COLOR white][B]SPIRT 2 TEMPORADA E3[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</fanart>
  <link>http://d2ykf810vdli43.cloudfront.net/RCServer04/ondemand/SPRTCVLGNDLVRT02EP03.mp4</link>
  <info>RLucky e o Laço Indestrutíve</genre>
  <item>

  <item>
  <title>[COLOR white][B]SPIRT 2 TEMPORADA E4[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</fanart>
  <link>http://d2ykf810vdli43.cloudfront.net/RCServer04/ondemand/SPRTCVLGNDLVRT02EP04.mp4</link>
  <info>RLucky e o Laço Indestrutíve</genre>
  <item>


  <item>
  <title>[COLOR white][B]SPIRT 2 TEMPORADA E5[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</fanart>
  <link>http://d2ykf810vdli43.cloudfront.net/RCServer04/ondemand/SPRTCVLGNDLVRT02EP05.mp4</link>
  <info>RLucky e o Laço Indestrutíve</genre>
  <item>

  <item>
  <title>[COLOR white][B]SPIRT 2 TEMPORADA E6[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</fanart>
  <link>http://d2ykf810vdli43.cloudfront.net/RCServer04/ondemand/SPRTCVLGNDLVRT02EP06.mp4</link>
  <info>RLucky e o Laço Indestrutíve</genre>
  <item>


  <item>
  <title>[COLOR white][B]SPIRT 2 TEMPORADA E7[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</fanart>
  <link>http://d2ykf810vdli43.cloudfront.net/RCServer04/ondemand/SPRTCVLGNDLVRT02EP07.mp4</link>
  <info>RLucky e o Laço Indestrutíve</genre>
  <item>

  <item>
  <title>[COLOR white][B]SPIRT 3 TEMPORADA E1[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</fanart>
  <link>http://d2ykf810vdli43.cloudfront.net/RCServer04/ondemand/SPRTCVLGNDLVRT03EP01.mp4</link>
  <info>RLucky e o Laço Indestrutíve</genre>
  <item>


  <item>
  <title>[COLOR white][B]SPIRT 3 TEMPORADA E2[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</fanart>
  <link>http://d2ykf810vdli43.cloudfront.net/RCServer04/ondemand/SPRTCVLGNDLVRT03EP02.mp4</link>
  <info>RLucky e o Laço Indestrutíve</genre>
  <item>

  <item>
  <title>[COLOR white][B]SPIRT 3 TEMPORADA E3[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</fanart>
  <link>http://d2ykf810vdli43.cloudfront.net/RCServer04/ondemand/SPRTCVLGNDLVRT03EP03.mp4</link>
  <info>RLucky e o Laço Indestrutíve</genre>
  <item>

  <item>
  <title>[COLOR white][B]SPIRT 3 TEMPORADA E4[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</fanart>
  <link>http://d2ykf810vdli43.cloudfront.net/RCServer04/ondemand/SPRTCVLGNDLVRT03EP04.mp4</link>
  <info>RLucky e o Laço Indestrutíve</genre>
  <item>


  <item>
  <title>[COLOR white][B]SPIRT 3 TEMPORADA E5[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</fanart>
  <link>http://d2ykf810vdli43.cloudfront.net/RCServer04/ondemand/SPRTCVLGNDLVRT03EP05.mp4</link>
  <info>RLucky e o Laço Indestrutíve</genre>
  <item>

  <item>
  <title>[COLOR white][B]SPIRT 3 TEMPORADA E6[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</fanart>
  <link>http://d2ykf810vdli43.cloudfront.net/RCServer04/ondemand/SPRTCVLGNDLVRT03EP06.mp4</link>
  <info>RLucky e o Laço Indestrutíve</genre>
  <item>


  <item>
  <title>[COLOR white][B]SPIRT 3 TEMPORADA E7[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</fanart>
  <link>http://d2ykf810vdli43.cloudfront.net/RCServer04/ondemand/SPRTCVLGNDLVRT03EP07.mp4</link>
  <info>RLucky e o Laço Indestrutíve</genre>
  <item>



  <item>
  <title>[COLOR white][B]SPIRT 4 TEMPORADA E1[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</fanart>
  <link>http://d2ykf810vdli43.cloudfront.net/RCServer04/ondemand/SPRTCVLGNDLVRT04EP01.mp4</link>
  <info>RLucky e o Laço Indestrutíve</genre>
  <item>

  <item>
  <title>[COLOR white][B]SPIRT 4 TEMPORADA E2[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</fanart>
  <link>http://d2ykf810vdli43.cloudfront.net/RCServer04/ondemand/SPRTCVLGNDLVRT04EP02.mp4</link>
  <info>RLucky e o Laço Indestrutíve</genre>
  <item>

  <item>
  <title>[COLOR white][B]SPIRT 4 TEMPORADA E3[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</fanart>
  <link>http://d2ykf810vdli43.cloudfront.net/RCServer04/ondemand/SPRTCVLGNDLVRT04EP03.mp4</link>
  <info>RLucky e o Laço Indestrutíve</genre>
  <item>

  <item>
  <title>[COLOR white][B]SPIRT 4 TEMPORADA E4[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</fanart>
  <link>http://d2ykf810vdli43.cloudfront.net/RCServer04/ondemand/SPRTCVLGNDLVRT04EP04.mp4</link>
  <info>RLucky e o Laço Indestrutíve</genre>
  <item>


  <item>
  <title>[COLOR white][B]SPIRT 4 TEMPORADA E5[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</fanart>
  <link>http://d2ykf810vdli43.cloudfront.net/RCServer04/ondemand/SPRTCVLGNDLVRT04EP05.mp4</link>
  <info>RLucky e o Laço Indestrutíve</genre>
  <item>

  <item>
  <title>[COLOR white][B]SPIRT 4 TEMPORADA E6[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</fanart>
  <link>http://d2ykf810vdli43.cloudfront.net/RCServer04/ondemand/SPRTCVLGNDLVRT04EP06.mp4</link>
  <info>RLucky e o Laço Indestrutíve</genre>
  <item>


  <item>
  <title>[COLOR white][B]SPIRT 4 TEMPORADA E7[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</fanart>
  <link>http://d2ykf810vdli43.cloudfront.net/RCServer04/ondemand/SPRTCVLGNDLVRT04EP07.mp4</link>
  <info>RLucky e o Laço Indestrutíve</genre>
  <item>

  <item>
  <title>[COLOR white][B]SPIRT 5 TEMPORADA E1[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://cometa.top/player3/imgs-videos/Desenhos/Spirit%20Cavalgando%20Livre%20Capa.jpg</fanart>
  <link>http://d2ykf810vdli43.cloudfront.net/RCServer04/ondemand/SPRTCVLGNDLVRT05EP01.mp4</link>
  <info>RLucky e o Laço Indestrutíve</genre>
  <item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Shrek - 2001[/COLOR][/B]</title>
<link>http://d2ykf810vdli43.cloudfront.net/RCFServer1/ondemand/SHREK01.mp4</link>
<thumbnail>https://is1-ssl.mzstatic.com/image/thumb/Video118/v4/88/3b/de/883bdec3-4072-841d-e2d0-6609fdc19544/mzm.jqiredrw.lsr/268x0w.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i0.wp.com/www.fatosdesconhecidos.com.br/wp-content/uploads/2017/09/capa-22.jpg?resize=900,420</fanart>
<info>Sinopse: Era uma vez um pântano distante, onde vivia um ogro chamado Shrek. De repente, seu sossego é interrompido pela invasão de personagens de contos de fadas que foram banidos de seu reino pelo maldoso Lorde Farquaad. Determinado a salvar o lar das pobres criaturas, e também o dele, Shrek faz um acordo com Farquaad e parte para resgatar a princesa Fiona. Resgatar a princesa pode não ser nada comparado com seu segredo profundo e sombrio.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Shrek 2 - 2004[/COLOR][/B]</title>
<link>http://d2ykf810vdli43.cloudfront.net/RCFServer1/ondemand/SHREK02.mp4</link>
<thumbnail>https://is5-ssl.mzstatic.com/image/thumb/Video128/v4/81/6a/fc/816afc6d-6b0d-d310-ef93-6cc3e44be3bb/mza_7502364166982882260.lsr/1200x630bb.png</thumbnail>
<fanart>http://noset.com.br/wp-content/uploads/2016/08/shrek-2.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Shrek e Fiona acabaram de voltar da lua de mel e vivem felizes em sua casa no pântano. O casal recebe um convite dos pais da princesa, que querem conhecer o novo genro, para um jantar no castelo. Eles ficaram sabendo que Fiona havia se casado com o seu verdadeiro amor, mas o que eles ainda não sabem é que este amor é um ogro mal-educado de mais de 300 quilos, que conta com um burro falante como melhor amigo.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Shrek Terceiro - 2007[/COLOR][/B]</title>
<link>http://d2ykf810vdli43.cloudfront.net/RCFServer1/ondemand/SHREK01.mp4</link>
<thumbnail>https://cdn.europosters.eu/image/750/posters/shrek-3-big-3-i1417.jpg</thumbnail>
<fanart>https://img.elo7.com.br/product/zoom/1E02DDE/papel-arroz-a4-shrek-3-bolo.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Doente em estado terminal, o rei Harold chama Fiona e Shrek para uma conversa sobre a sucessão de seu reinado e o futuro do povo em Tão Tão Distante. Como o genro se recusa a assumir o trono e prefere continuar sua pacata vida no pântano, a única saída é encontrar o primo Artur. Na companhia do Burro e do Gato de Botas, Shrek se encarrega da missão e sai em busca do parente que pode ser seu substituto no trono. Mas, antes de cumprir a tarefa, enfrenta as armações do ambicioso Príncipe Encantado.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Shrek Para Sempre - 2010[/COLOR][/B]</title>
<link>http://d2ykf810vdli43.cloudfront.net/RCFServer1/ondemand/SHREKPRSMPR.mp4</link>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/c_280_373/medias/nmedia/18/87/90/45/19962744.jpg</thumbnail>
<fanart>https://arrotos.files.wordpress.com/2010/07/shrek-para-sempre.jpg?w=640</fanart>
<info>Sinopse: Há muito tempo ajustado à vida de casado e totalmente domesticado, Shrek começa a sentir saudade dos dias em que se sentia um ogro de verdade. Tendo assinado um contrato com Rumpelstiltskin, ele se vê em um mundo onde ogros são caçados e ele e Fiona nunca se conheceram. Shrek precisa encontrar um jeito de se livrar do contrato para recuperar sua vida normal e seu grande amor.</info>
<item>


  <item>
  <title>[COLOR white][B]HOTEL TRANSILVANIA[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/4TGdIZR.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/mAKPfdS.jpg</fanart>
  <link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1jhMrVu9cJji6eq2OM_JUHIPWshRUXFj2</link>
  <info>Bem-vindos ao Hotel Transilvânia (Hotel Transylvania), o luxuoso resort cinco estacas de Drácula (Sandler), onde monstros e suas famílias podem viver livres da intromissão do mundo humano. Mas há um fato pouco conhecido sobre Drácula: ele não é apenas o príncipe das trevas, mas também é um pai super-protetor de uma filha adolescente, Mavis, e inventa contos de perigo para dissuadir seu espírito aventureiro. Como um refúgio para Mavis, ele abre o Hotel Transilvânia, onde sua filha e outros monstros famosos como Frankenstein e sua noiva, a Múmia, o Homem Invisível, uma família de lobisomens, e outros; podem relaxar com segurança e tranquilidade. Para Drac, servir à todos esses monstros lendários não é um problema, mas o seu mundo pode desabar quando um cara comum acaba indo parar no hotel e se encanta por Mavis.<info>
  <genre>Animação, Comédia, Família, Fantasia</genre>
  <item>

 <item>
  <title>[COLOR white][B]HOTEL TRANSILVANIA  2 [/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/qzjqIRr.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/1dbjJHc.jpg</fanart>
  <link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1_Pkk9yJ-_Ll33vR_U_P51jgW76a0Ibx1</link>
  <info>A vampira Mavis (Selena Gomez) e o humano Jonathan (Andy Samberg) se casaram e continuaram morando no Hotel Transilvânia, já que Drácula (Adam Sandler) ofereceu um emprego ao genro. Ele na verdade quer que sua filha permaneça ao seu lado, especialmente quando ela revela estar grávida. Eufórico com a notícia, Drácula torce para que seu neto seja um vampiro de verdade e busca, a todo instante, indícios de que isto acontecerá. Entretanto, o pequeno Dennis (Asher Blinkoff) está prestes a completar cinco anos e, ao menos por enquanto, tudo indica que ele é um humano normal.<info>
  <genre>Animação, Aventura, Comédia, Família, Fantasia</genre>
  <item>

  <item>
  <title>[COLOR white][B]HOTEL TRANSILVANIA 3 - FERIAS MOSTRUOSAS [/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/CxudUXx.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/B9dFVhK.jpg</fanart>
  <link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1xITSizy3c14k7A3FNN4JtEdWkeMnWXbo</link>
  <info>Solitário e infeliz, buscando um novo amor na internet, Drácula é surpreendido com um presente da querida filha: férias em um cruzeiro. Inicialmente resistente à ideia, ele acaba engajado no passeio ao se encantar pela comandante, que, no entanto, esconde um segredo nada amigável.<info>
  <genre>Animação, Aventura, Comédia, Família</genre>
  <item>

  <item>
  <title>[COLOR white][B]FORMIGUINHA Z[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/rJTD3X8.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/8KmOoZI.jpg</fanart>
  <link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1TfsmPZOiNHtLsH4Xt5dcL1rLrbHnKh-5</link>
  <info>A formiguinha Z apenas um operário, que sonha roubar o coração da princesa Bala. Para isso, convence seu amigo soldado a trocar de lugar com ele, o que faz com que tenha que enfrentar o impiedoso General Mandíbula, que planeja uma grande ofensiva contra o formigueiro.<info>
  <genre> Animação, Aventura, Comédia</genre>
  <item>

  <item>
  <title>[COLOR white][B]EMOJI O FILME[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/xN17GVh.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/wOCF6fh.jpg</fanart>
  <link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1C6CYDacgVIpvokDtidV3fqpGxUAQeIul</link>
  <info>Textopolis é a cidade onde os Emojis favoritos dos usuários de smartphones vivem e trabalham. Lá, todos eles vivem em função de um sonho: serem usados nos textos dos humanos. Todos estão acostumados a ter somente uma expressão facial - com exceção de Gene, que nasceu com um bug em seu sistema, que o permite trocar de rosto através de um filtro especial. Determinado à se tornar um emoji normal como todos os outros, eles vai encarar uma jornada fantásticas através dos aplicativos de celular mais populares desta geração - e no meio do caminho, claro, fazer novos amigos.<info>
  <genre>Animação, Aventura, Comédia</genre>
  <item>

  <item>
  <title>[COLOR white][B]DUMBO[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/ZV0fJ8K.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/O9ogcj8.jpg</fanart>
  <link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=12QlB9VD0FHWVqfiXc1mSPL1cODDuO0_M</link>
  <info>Quando a cegonha chega, igual a todos os anos, para entregar os bebês às suas mães no circo, a senhora Jumbo se depara com uma surpresa: seu pequeno Jumbo Jr. tem orelha grandes demais para um elefante recém nascido. Logo que os outros animais o vêem, começam a zombar dele, o que leva a mamãe elefanta à ira, e os domadores do circo decidem confiná-la. Ridicularizado e sozinho, Jumbo Jr. ganha o apelido de Dumbo (estúpido em inglês) e com a ajuda de um amigável ratinho, ele descobre que graças as suas enormes orelhas pode voar.<info>
  <genre>Animação, Clássico, Drama, Família</genre>
  <item>

  <item>
  <title>[COLOR white][B]BRANCA DE NEVE E OS 7 ANOES[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/AG3ESOm.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/RQhs7fE.jpg</fanart>
  <link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=17f5KV9R1L7BJNpkyHyFOjPqvVnwPYkdl</link>
  <info>Branca de Neve e os Sete Anões (Snow White and the Seven Dwarfs) dublado e com qualidade de blu-ray. Uma rainha má e bela resolve, por inveja e vaidade, mandar matar sua enteada, Branca de Neve, a mais linda de todo o reino. Mas o carrasco que deveria assassiná-la a deixa partir e, durante sua fuga pela floresta, ela encontra a cabana dos sete anões, que trabalham em uma mina e passam a protegê-la. Algum tempo depois, quando descobre que Branca de Neve continua viva, a Bruxa Má disfarça-se e vai atrás da moça com uma maçã envenenada, que faz com que Branca de Neve caia em um sono profundo até o dia em que um beijo do amor verdadeiro a faça despertar.<info>
  <genre>Animação, Clássico, Família, Fantasia</genre>
  <item>

    <item>
  <title>[COLOR white][B]TA CHOVENDO HANBURGUER[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/ZOR33hK.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/bOwUZrC.jpg</fanart>
  <link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=10PN-9CujJWSCUp_cDv0UfKhAZr2VQATK</link>
  <info>(Bill Hader) é um jovem cientista que sonha criar algo que faça com que seja reconhecido pela população de Boca Grande, uma pequena ilha no Atlântico. Um dia ele consegue descobrir uma forma de transformar água em comida, só que precisa de bastante eletricidade para colocá-la em funcionamento. Ao tentar usar a energia da geradora local, ele perde o controle da invenção e ela ruma para o céu. Para piorar, a confusão que ele cria destroi um parque de diversões, o grande trunfo do prefeito Shelbourne (Bruce Campbell) para melhorar a economia local. Flint acredita ter perdido a máquina, mas repentinamente começa a chover hambúrgueres em toda a cidade. Com o apoio de Sam Sparks (Anna Farris), uma estagiária de jornalismo que foi enviada à ilha para ser a nova "garota do tempo", Flint logo vira uma celebridade local.<info>
  <genre> Animação, Aventura, Comédia, Família</genre>
  <item>

 <item>
  <title>[COLOR white][B]TA CHOVENDO ANBURGUER 2[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/OW51tze.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/1SNeLGg.jpg</fanart>
  <link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1D-C18CktudFPVDB3GPGeA3FB3kKsP-oo</link>
  <info>A genialidade do inventor Flint Lockwood é finalmente reconhecida quando ele é convidado pelo seu ídolo, Chester V, para entrar para a Live Corp Company, onde os melhores e mais geniais inventores do mundo criam tecnologias para o aprimoramento da humanidade. O braço direito de Chester  e uma das suas melhores invenções - é Barb (uma orangotango altamente evoluída com um cérebro humano, que também é sorrateira, manipuladora e gosta de usar batom). O sonho de Flint sempre foi ser reconhecido como um grande inventor, mas tudo muda quando ele descobre que a sua máquina mais famosa (que transforma água em alimentos) continua em operação e agora está criando híbridos de comida e animais  comidanimais! Com o futuro da humanidade em suas mãos, Chester envia Flint e seus amigos numa missão deliciosamente perigosa, enfrentando tacodilos e camaranzés famintos, serpentortas, queijaranhas com bacon duplo e outros monstros de comida para salvar o mundo mais uma vez!<info>
  <genre>Ação, Animação, Aventura, Comédia, Família, Ficção</genre>
  <item>
  
<item>
  <title>[COLOR white][B]A BELA EA FERA[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/72ThMRp.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/uoAVR23.jpg</fanart>
  <link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1p_5Zxc8mALQgPxaNwPouAJEBkMK5ZBr2</link>
  <info>A Bela e a Fera (Beauty and the Beast) animação da Disney de 1991 dublada e com qualidade de blu-ray. Em uma pequena aldeia da França vive Belle, uma jovem inteligente que é considerada estranha pelo moradores da localidade, e seu pai, Maurice, um inventor que é visto como um louco. Ela é cortejada por Gaston, que quer casar com ela. Mas apesar de todas as jovens do lugarejo o acharem um homem bonito, Belle não o suporta, pois vê nele uma pessoa primitiva e convencida. Quando o pai de Belle vai para uma feira demonstrar sua nova invenção, ele acaba se perdendo na floresta e é atacado por lobos. Desesperado, Maurice procura abrigo em um castelo, mas acaba se tornando prisioneiro da Fera, o senhor do castelo, que na verdade é um príncipe que foi amaldiçoado por uma feiticeira quando negou abrigo a ela. Quando Belle sente que algo aconteceu ao seu pai vai à sua procura. Ela chega ao castelo e lá faz um acordo com a Fera: se seu pai fosse libertado ela ficaria no castelo para sempre. A Fera concorda e todos os "moradores" do castelo, que lá vivem e também foram transformados em objetos falantes, sentem que esta pode ser a chance do feitiço ser quebrado. Mas isto só acontecerá se a Fera amar alguém e esta pessoa retribuir o seu amor, sendo que isto tem de ser rápido, pois quando a última pétala de uma rosa encantada cair o feitiço não poderá ser mais desfeito. <info>
  <genre>Animação / Clássico / Família / Fantasia / Musical / Romance</genre>
<item>
 
  <item>
  <title>[COLOR white][B]O REI LEAO[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/1WXernE.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/kjVUTxS.jpg</fanart>
  <link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1d9sgcoBU11RQFNz5nH0Fz_ZGqszkkH2M</link>
  <info>O Rei Leão (The Lion King) dublado e com qualidade de blu-ray sem compactação. Mufasa (James Earl Jones), o Rei Leão, e a rainha Sarabi (Madge Sinclair) apresentam ao reino o herdeiro do trono, Simba (Matthew Broderick). O recém-nascido recebe a bênção do sábio babuíno Rafiki (Robert Guillaume), mas ao crescer é envolvido nas artimanhas de seu tio Scar (Jeremy Irons), o invejoso e maquiavélico irmão de Mufasa, que planeja livrar-se do sobrinho e herdar o trono.<info>
  <genre>Animação / Aventura / Clássico / Drama / Família / Musical</genre>
  <item>
  
  <item>
  <title>[COLOR white][B]MAZINGER Z INFINITY[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/y1YrMWm.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/RV2HMs2.jpg</fanart>
  <link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1-iXxKo7Ee2W-YJG3JaL368pcHRC1r8wh</link>
  <info>Quando o malvado Dr. Hell ataca a Terra, o poderoso gigante Mazinger Z é formado para detê-lo. Koji Kabuto não é mais um piloto, ele se tornou um cientista. Explorando, encontra uma estrutura gigantesca enterrada bem abaixo do Monte Fuji. Esta misteriosa estrutura esconde um poder maligno.<info>
  <genre>Ação / Animação / Anime / Ficção</genre>
  <item>
 
  <item>
  <title>[COLOR white][B]O RESGATE DA PRINCESA[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/8ofUnQG.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/ItxIV5v.jpg</fanart>
  <link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1l_xl8woDceUzIqb2oHDkamjnpgXQE6cb</link>
  <info>Essa história maravilhosa aconteceu na época de valentes cavaleiros, lindas princesas e lutadores de feiticeiros. Ruslan, um artista errante que sonha em se tornar um cavaleiro, conheceu a bela Mila e se apaixonou por ela; ele nem sequer suspeitou que ela é filha do rei. No entanto, a felicidade dos amantes não era para durar muito tempo. Chernomor, o malvado feiticeiro, apareceu em um vórtice mágico e roubou Mila diante dos olhos de Ruslan para transformar seu poder de amor em seu próprio poder mágico. Sem mais delongas, Ruslan sai em uma perseguição após a princesa roubada para superar todos os obstáculos e provar que o amor real é mais forte que a magia. <info>
  <genre>Animação / Comédia / Fantasia</genre>
  <item>
  
  <item>
  <title>[COLOR white][B]CAPITAO SHARKY[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/0hlagnR.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/czq2NTR.jpg</fanart>
  <link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1Pyg1h9kJP8sZRnBlUf0UF7oVeHvgiGjm</link>
  <info>O Capitão Sharky acha que é o pirata mais perigoso dos Sete Mares. Para provar a sua bravura, embarca com Mikey, um garoto bem comportado, cuja vida Sharky virou de cabeça para baixo, e Bonnie, uma garota especialista em resolução de problemas que tende a assumir o comando em todas as situações. Tudo começa como uma aliança pura de conveniência, mas ao longo do caminho, acabam explorando temas de amizade, justiça, lealdade, tolerância e o que significa ser um herói.<info>
  <genre>Animação / Aventura / Comédia / Família / Infantil / Musical</genre>
  <item>
  
  <item>
  <title>[COLOR white][B]A FUGA DO PLANETA TERRA[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/e0rNR1e.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/vw2o1PA.jpg</fanart>
  <link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=15ejPXVpfhyNGSpFU40jmPsLRteExUSYq</link>
  <info>Scorch, um alienígena comum, deve vencer seus medos e dúvidas para liderar uma audaciosa fuga, não apenas da Área 51, mas também do Planeta Terra, há muito considerado o Triângulo das Bermudas do Universo<info>
  <genre>Animação / Aventura / Comédia / Família / Ficção</genre>
  <item>
  
  <item>
  <title>[COLOR white][B]LEO DA VINCI MISAO MONA LISA[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/KwIDDfv.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/mu6Doof.jpg</fanart>
  <link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1XZUbX_ALgrig7rcHv3gDuQxLXtqpQ-zX</link>
  <info>No final da Idade Média, na Itália, Leonardo: Leo Da Vinci é um jovem amante do garoto para inventar máquinas avançadas que vive feliz com seu melhor amigo Lorenzo e a bela Lisa, sendo secretamente apaixonada por ela. Depois de testar o primeiro traje de mergulho de sua criação em um lago, a tragédia aparece quando, voltando para casa, Lisa percebe que sua casa e suas terras foram queimadas por um incêndio. O dono das terras ameaça o pai de Lisa para se casar com seu filho se ele não der todo o dinheiro que ele paga como retribuição pelo incêndio, causando a tristeza de Lisa. Tentando salvá-la, <info>
  <genre>Animação / Aventura / Família</genre>
  <item>
  
   <item>
  <title>[COLOR white][B]MARIA E A FLOR DA FEITICEIRA[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/vLodRRh.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/lhc59Cf.jpg</fanart>
  <link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1sZIwSLTYvwfLMygXimlZ0_0dj7q5K6V4</link>
  <info>Mary, uma agitada jovem japonesa, está prestes a ter sua vida alterada de maneira radical. Isso porque, depois de seguir dois estranhos gatos, ela acaba achando uma curiosa e desconhecida flor, que lhe concede extraordinários poderes mágicos. Logo em seguida, com a ajuda de um dos animais, ela encontra uma vassoura e, ao tocá-la, ela começa a voar. É aí que descobrirá que pode ter se tornado uma bruxa. <info>
  <genre>Animação / Anime / Aventura / Família / Fantasia</genre>
  <item>
 
  <item>
  <title>[COLOR white][B]UMA FAZENDA MALUCA[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/Km2HUwB.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/mSqhWWS.jpg</fanart>
  <link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1G9spsbJ5Pe9VuzBHp61irf8itYq_YSm0</link>
  <info>Baseado em um clássico conto da literatura checa. Esta história fala sobre a amizade entre o relojoeiro Jemmy (um pequeno rapaz de uma vila que chega a Praga Medieval) com sua cabra. Lá, Jemmy acaba se apaixonando por Katy  uma jovem de Praga. A cabra acaba ficando com ciúmes e passa a odiar Katy. A dupla, porém tem como missão, salvar o relógio Astronômico de Praga dos gananciosos vereadores que estão impedindo a criação de outros relógios.<info>
  <genre>Animação / Comédia / Família / Fantasia</genre>
  <item>
 
  <item>
  <title>[COLOR white][B]O CALDEIRAO MAGICO[/B][/COLOR]</title>
  <thumbnail>https://i.imgur.com/OmGRqXn.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://i.imgur.com/yz6ECbi.jpg</fanart>
  <link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1RHEAn0rgttnjLZPkxSvnLx1vMTcgNmTp</link>
  <info>Na pequena fazenda de Caer Dallben, na mítica terra de Prydain, Taran é um ajudante do mago Dallben e sonha se tornar um grande guerreiro. No entanto, ele tem que colocar seu desejo de lado quando um porco chamado Hen Wen é seqüestrado por um senhor do mal conhecido como Rei Horned. O vilão espera que Hen Wen lhe mostre o caminho para o Caldeirão Negro, cujo poder pode criar uma legião de guerreiros invencíveis. Com a ajuda da princesa Eilonwy, de Fflewddur Fflam, e de uma criatura chamada Gurgi, Taran tenta salvar o mundo de Prydain do temido rei. Como os novos amigos, Taran começa a aprender o que significa realmente ser um herói e que algumas coisas são mais importantes do que a glória. <info>
  <genre>Ação / Animação / Aventura / Clássico / Família / Fantasia</genre>
  <item>


<item>
<title>[B][COLOR white]A Família do Futuro - 2007[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1LSYOd7XG1W3Q2swzkTqtRrIPLJIuGOWo/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>http://br.web.img2.acsta.net/c_215_290/medias/nmedia/18/93/75/93/20275889.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/tNE6q8nc6KRDppmCrKosXc9ME0l.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Lewis é um gênio que perde as esperanças de encontrar sua invenção mais recente, que foi roubada por Bowler Hat Guy. Porém para sua surpresa, o jovem Wilbur Robinson chega para levá-lo a um passeio em sua máquina do tempo. Os garotos passam um dia no futuro com a família excêntrica de Wilbur e acabam descobrindo um segredo.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]A Morte do Superman - 2018[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1NcaZXt3RoHJ7uxL7vlKP2ym8KfVcP4RX/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>https://http2.mlstatic.com/dvd-a-morte-do-superman-2018-frete-gratis-D_NQ_NP_617360-MLB27641298244_062018-F.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.dccomics.com/sites/default/files/Char_Gallery_Superman_SUP01_16_5b9b02501915d5.80725381.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Um asteroide atravessa a atmosfera, espatifa-se no oceano e traz com ele uma força imbatível chamada Apocalypse. Com vidas inocentes ameaçadas e Metrópolis sob ataque, Batman e Mulher-Maravilha correm para enfrentar essa ameaça.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]A Princesa e o Sapo - 2009[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1eaIvkkw1hKZs9-gcX-jQXk_Bhd0y-bmB/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>https://cdn.awsli.com.br/600x700/347/347297/produto/12736123/81455953aa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cdn.awsli.com.br/239/239279/produto/7072078/painel-para-decoracao-de-festa-infantil-princesa-e-o-sapo-2c7340c0.jpg</fanart>
<info>Sinopse: A trabalhadora e ambiciosa, Tiana sonha em um dia abrir o seu próprio restaurante em Nova Orleans. Seus planos tomam um rumo diferente quando ela conhece o príncipe Naveen, o qual tinha se tornado um sapo pelo maldoso Dr. Facilier. Porém, o príncipe, que agora é um sapo, tem esperanças de ser um humano novamente se Tiana beijá-lo.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Afro Samurai Resurrection - 2009 [COLOR aquamarine]LEGENDADO[/COLOR][/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1alkBLGPU1aSTTEyf6B2GqstPIES5ywzU/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/thumb/a/ab/Afro_Samurai_Resurrection_poster.png/250px-Afro_Samurai_Resurrection_poster.png</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/ZQYNMz3zAuQ/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Afro Samurai: Resurrection, é uma sequência de filmes de anime japonês de 2009, com a minissérie Afro Samurai de 2007, estrelada por Samuel L. Jackson e Lucy Liu. Foi ao ar para a Spike TV em 25 de janeiro de 2009.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Amigos Alienigenas - 2018[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1LxPBIjL-h9lWTtUU3soOcqUsmdvYuI1F/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/18/06/13/20/20/5460825.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/ooXfGy3Bb4g/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Sinopse: A vida de Louis, um menino de doze anos, muda completamente quando uma nave espacial com três alienígenas cai nos fundos do quintal de sua casa. Seu pai, um ufologista famoso, congelaria os novos amigos na primeira oportunidade, por isso ele precisa protegê-los e ajudá-los a descobrir o paradeiro da nave-mãe para conseguirem voltar para casa.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Angry Birds: O Filme - 2016[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1DZbX6eGOqxLjgYHiCx2akXkgGvOF7Kqn</link>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/thumb/f/f9/The_Angry_Birds_Movie_poster.png/220px-The_Angry_Birds_Movie_poster.png</thumbnail>
<fanart>https://cdn.vox-cdn.com/thumbor/fygXi96ziVlvqAHPtcx1S8y8kKk=/86x0:1194x831/1200x800/filters:focal(86x0:1194x831)/cdn.vox-cdn.com/uploads/chorus_image/image/49639887/angry-birds-AB_marketing_pose_V14_PO_FINAL_rgb.0.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Red, um pássaro com problemas para controlar seu estresse, o veloz Chuck e o volátil Bomba nunca tiveram seus valores reconhecidos. Quando misteriosos porquinhos verdes invadem a ilha onde moram, estes improváveis heróis serão os responsáveis por descobrir qual o plano da gangue suína.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Asterix o Gaulês - 1961[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1fogXjIv3c4fQ_klj8lE9Zc8K6PT19YH9</link>
<thumbnail>https://www.asterix.com/wp-content/uploads/2017/06/alb01pt.png</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Sinopse: Asterix o Gaulês é o primeiro álbum da série de banda desenhada franco-belga Astérix, escrito por René Goscinny e ilustrado por Albert Uderzo, publicado nas edições 1 a 38 da revista Pilote e republicado no formato álbum em outubro de 1961.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Asterix entre os Bretões - 1986[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1gl-7K3wcsGlzKHyqk6_ik-xyQmFYiH23</link>
<thumbnail>https://www.asterix.com/bd/albs/08pt.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Sinopse: Asterix entre os Bretões é o oitavo álbum da série de banda desenhada franco-belga Astérix, escrito por René Goscinny e ilustrado por Albert Uderzo, publicado nas edições 307 307 a 334 da revista Pilote e republicado no formato álbum em 1966.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Astérix e o Domínio dos Deuses - 2016[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1qYnAwZTrH-trvbfVHl_pdhrt6giTsNVo</link>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/16/03/08/18/50/299084.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/vs5oCrORY5U/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Sinopse: O imperador romano Júlio César sempre quis derrotar os irredutíveis gauleses, mas jamais teve sucesso em seus planos de conquista. Um dia, ao invés de atacá-los, passa a oferecer os prazeres da civilização aos gauleses. Desta forma, Júlio César ordena a construção da Terra dos Deuses ao redor da vila gaulesa, para impressioná-los e, assim, convencê-los a se unir ao império romano. Só que a dupla Asterix e Obelix não está nem um pouco disposta a cooperar com os planos de César.</info>
<item>


<item>
<title>[B][COLOR white]Barbie - A Estrela do Rock - 1987[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1wbSXdPImdygGX5oNMfUFcBLDlZnxxOl7/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>http://static.cinedica.com.br/capasm/20081.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/iFXcMsNVyic/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Barbie, a Estrela do Rock é um especial de televisão de 1987, criado por DIC Entertainment com Saban Productions, apresentando a popular personagem da Mattel, Barbie.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Barbie - Aventura nas Estrelas - 2016[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1gDivYX5LNznWQDUiWVFU5PEhHfQFBn0c/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>https://media.fstatic.com/dD2bMo6NDFtSPIJNNilMTS30rfY=/fit-in/290x478/smart/media/movies/covers/2016/08/barbie-star-light-adventure-2016-us-poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/C0bYFTxOj1M/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Sinopse: A vida despreocupada que Barbie leva em seu planeta, ao lado do bicho de estimação Pipoca, fica ameaçada quando a boneca descobre que o brilho da galáxia está desaparecendo. Quando percebe que as estrelas param de dançar no céu, ela viaja até o Planeta Capital para investigar o acontecimento. Na chegada, faz amizade com a campeã de hoverboard Sal-lee e com um grupo cheio de talentos, que despertam novas emoções no coração de Barbie.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Barbie - Escola de Princesas - 2011[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1zUkxNRSxVWPIQFyQetXG6TaXQxfnozoP/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>https://media.fstatic.com/2tO2TdfUDO759hTZQ64iln2TTc4=/fit-in/290x478/smart/media/movies/covers/2012/11/e69fdeea2616b2a9cc1f7c742d522040.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w780/qGlAjhY1gKcbzPlJyodamWEF4zL.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Blair é uma garota simples e órfã que foi sorteada para estudar na exclusiva Escola de Princesas. A escola é um lugar incrível, onde as meninas aprendem dança, etiqueta, arte e outras habilidades indispensáveis a uma princesa. Blair adora suas aulas, suas novas fadinhas assistentes e suas novas amigas, as princesas Hadley e Isla. Porém, quando a malvada Dama Devin desconfia que Blair é a princesa e herdeira desaparecida, ela faz de tudo para impedir que Blair assuma o trono.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Barbie - Moda e Magia - 2010[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1nhflVly6PcZnvpWbMTGOXO13jgBspGlz/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/pt/thumb/2/20/Barbie_A_Fashion_Fairytale_poster.jpg/250px-Barbie_A_Fashion_Fairytale_poster.jpg</thumbnail>
<fanart>http://images6.fanpop.com/image/photos/36500000/Barbie-Movies-image-barbie-movies-36599019-1600-1237.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Em um conto de fadas fashion, Barbie viaja a Paris para salvar o ateliê de moda da sua tia, que está prestes a ser fechado.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Barbie - Super Princesa - 2015[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1Kao4XPogkmjYeI8CiKONz69OlNSseLk8/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>http://www.cineplayers.com/img/cartazes/25832_poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://fazendoanossafesta.com.br/wp-content/uploads/2015/07/Painel-Barbie-Super-Princesa-Rosa.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Depois de ser beijada por uma borboleta mágica, Kara adquire superpoderes para lutar contra o crime.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Barbie a Princesa e a Pop Star - 2012[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1Zs7GQd1LRqdJDujQAp2mDCxlh-I7Hf4F/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>https://media.fstatic.com/vhVkKWGyYagSJyjLVEhsST39kEg=/fit-in/290x478/smart/media/movies/covers/2012/08/4beab280c0cf8f1c25f5b8fc575ebf0c.jpg</thumbnail>
<fanart>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BYzc1NTZmY2UtNmI4Yi00NWQ0LTljYWEtNWZmZjZiMTliZGM0XkEyXkFqcGdeQXVyNDgyODgxNjE@._V1_.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Keira é uma estrela pop mundialmente conhecida. Tori é a princesa de Meribella e fã de Keira. Keira está em crise com o estrelato, e Tori sonha com a vida de estrela pop. As duas resolvem trocar de vida, mas as coisas não são assim tão fáceis.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Barbie a Sereia das Pérolas - 2014[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1p8Qi5i-bWeQ4nXwdBihxXgDvtRUHmDhr/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>https://media.fstatic.com/Eqln24mb9RptQwlK82DlGq1dXDE=/fit-in/290x478/smart/media/movies/covers/2014/02/barbie-the-pearl-princess_tNone.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/UGWpdC2QldM/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Uma sereia estilista tem o poder de mudar a cor de pérolas preciosas.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Barbie Butterfly e a Princesa Fairy - 2013[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1ZbkMXI_cGwcB1CzGg5mrB7q_W2cGXPJu/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>https://media.fstatic.com/CdEs0J62M4jXJVHFQ8NAWZdQ4uU=/fit-in/290x478/smart/media/movies/covers/2013/05/623cc0aeb601053cd64bcc483b75f9c5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/IVUeU7e74yM/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Butterfly se torna a embaixadora real de Flutterfield e é enviada para estabelecer a paz entre sua terra encantada e seus rivais. Apesar de não causar uma boa impressão no rei, ela faz amizade com a tímida filha do monarca, a princesa Catania.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Barbie como Rapunzel - 2002[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1K5yuRG5MhuaHyCy6Y-H9or0JSmjdZ-B8/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/thumb/1/1f/Barbie_as_Rapunzel.jpg/220px-Barbie_as_Rapunzel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/PAW9iVZOTBk/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Sinopse: A boneca Barbie vive Rapunzel, uma jovem de longos e lindos cabelos que é mantida prisioneira na torre de um castelo pela poderosa bruxa Gothel. A descoberta de um pincel mágico trará grandes revelações para a heroína e mudará seu destino.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Barbie e a Magia de Aladus - 2005[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1jpCeL6Mthu_E8UIlUKOtar_CcciCd1MG/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/pt/thumb/7/7d/Poster_de_Barbie_e_a_Magia_de_Aladus.png/250px-Poster_de_Barbie_e_a_Magia_de_Aladus.png</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/wP5Hj9S6owk/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Ao completar 17 anos, a princesa Anika é pedida em casamento por um bruxo malvado e, diante de sua recusa, ele transforma os pais da moça e todos os súditos do reino em estátuas de gelo. Um cavalo alado aparece para ajudá-la a quebrar o feitiço.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Barbie e as Agentes Secretas - 2016[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1xTaC7wIrBXpK35LZYH_vRZvm1BkrqNuM/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/16/04/05/20/32/410820.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/MgyrCnCn8H8/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Barbie e suas melhores amigas Teresa e Renee se transformam em agentes secretas numa aventura cheia de ação. E quando suas incríveis habilidades chamam a atenção de uma agência de espionagem ultrassecreta, as garotas logo são convocadas para investigar um roubo de pedras preciosas e perseguir a gatuna responsável. Com equipamentos de alta tecnologia, disfarces totalmente na moda e robôs fofos, elas tentam provar que, com inteligência e trabalho em equipe, podem solucionar qualquer caso.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Barbie e As Sapatilhas Mágicas - 2013[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/13hUh-Qht5f_a02-Ryk2vSQgjtv0BvK_r/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>https://media.fstatic.com/ixIwih76BM5IGXn5g-57itCTDeU=/fit-in/290x478/smart/media/movies/covers/2013/05/7e4273880dc253e5b2fcfe72b8c71976.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/DbWBUIHx1LU/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Kristyn e Hailey vão parar em um mundo mágico do balé dominado pela diabólica Rainha das Neves. As duas bailarinas dançam seus balés favoritos para derrotar a rainha e realizar seus sonhos.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Barbie e as suas Irma~s numa Aventura de Cavalos - 2013[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1SzgyBZS5PGwpF1S9X3GfMMnpSboXRTjH/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>https://media.fstatic.com/DQagKqJQ87agU2eso-ycyATAZYQ=/fit-in/290x478/smart/media/movies/covers/2013/05/53ab4b7800f7be3ee595dfee246ba73d.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/JV0Lrtm52bk/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Durante as férias, Barbie treina um cavalo selvagem nos Alpes com suas irmãs.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Barbie e as Três Mosqueteiras - 2009[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1N35mUaumjxPXdlluXLeFQRscjWF024IP/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>https://media.fstatic.com/5Yg5T5pIgD4x8vTWa6B33T5XCmw=/fit-in/290x478/smart/media/movies/covers/2009/09/9a188a78d64d4e33dca5ce8795d2cfa4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/3HM_4X7og4w/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Corinne treina em segredo para se tornar uma mosqueteira. Quando chega a hora de proteger o príncipe e a família real de um plano maligno, ela precisa da ajuda dos outros empregados do palácio.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Barbie e o Castelo de Diamante - 2008[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1aBtFcU_n-E9_Xxi0L-Z82FRwwKhLmp1p/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/pt/thumb/9/9d/Poster_de_Barbie_e_o_Castelo_de_Diamante.png/250px-Poster_de_Barbie_e_o_Castelo_de_Diamante.png</thumbnail>
<fanart>https://images.justwatch.com/backdrop/10931103/s1440/barbie-o-castelo-de-diamante</fanart>
<info>Sinopse: Liana e Alexa saem da sua cabana humilde para vender flores na vila e acabam conhecendo Melody, a guardiã do Castelo de Diamante. As duas decidem ajudá-la a impedir que a chave do castelo seja roubada por Lídia, uma musa egoísta.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Barbie e o Portal Secreto - 2014[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1hUnMwi9a431kfMfUGT8r0tMr0I_iTseQ/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>https://img.travessa.com.br/livro/BA/a4/a4b92d54-e2ef-46a5-9583-97259fe66e25.jpg</thumbnail>
<fanart>http://1.bp.blogspot.com/-AjcD2zkKEvk/U_e1dnchmZI/AAAAAAAAk38/DM7ehWNuCro/s1600/2014_barbie_e_o_Portal_Secreto.jpg</fanart>
<info>Sinopse: A tímida princesa Alexa descobre um portal secreto e entra em uma terra desconhecida. Após conhecer Romy e Nori, uma sereia e uma fada, Alexa descobre seus poderes mágicos e as três decidem deter a malvada Malucia.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Barbie e o Segredo das Fadas - 2011[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1Q2u-c5eSTphKP_mnKRqvMpJsyqhF-Tt7/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/pt/thumb/f/f4/Barbie_O_Segredo_das_Fadas.png/250px-Barbie_O_Segredo_das_Fadas.png</thumbnail>
<fanart>https://cdn.mitvstatic.com/programs/br_barbie-o-segredo-das-fadas-2011-1_l_m.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Mundos mágicos, fadas e cavalos voadores são alguns dos elementos encontrados neste filme da Barbie. Ela precisa viajar a um mundo encantado para salvar Ken. Nesta aventura, serão revelados segredos e algumas amizades serão testadas.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Barbie em A Canção de Natal - 2008[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/157QtnWqBTfGvAd-V4_5sU4kBGYfQv-83/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>https://media.fstatic.com/8O7OoLQmHyYWug4CJwiE57Vr-vk=/fit-in/290x478/smart/media/movies/covers/2009/09/0acce81de8a9749ed8d221f8946cec3a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/UbyVvDhv9p8/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Eden Starling é uma glamurosa cantora de um teatro londrino. Acompanhada de seu gato Chuzzlewit, ela planeja fazer com que todos os artistas do local permaneçam e ensaiem para o tão esperado Dia de Natal. Observando tal atitude, Catherine, amiga de infância da diva, conversa sobre o seu mal-humor. Até que, em um momento mágico, três espíritos do Natal levam Eden a uma fantástica viagem que abrirá seu coração para o verdadeiro sentido do Natal.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Barbie em A Princesa e a Plebéia - 2004[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1FfshdyNmrsSH73lys4QU2-cBOARolgSr/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/pt/thumb/7/70/Barbie_as_the_Princess_and_the_Pauper_poster.jpg/250px-Barbie_as_the_Princess_and_the_Pauper_poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/CJuSq9wfXkc/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Uma plebeia, moradora de um vilarejo, é muito parecida com a princesa do reino. Os destinos das duas se cruzam quando a princesa é sequestrada, e a moça humilde usa sua incrível semelhança com ela para tentar salvar das mãos do vilão.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Barbie em As 12 Princesas Bailarinas - 2006[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1MrW--EZanatnwHZjbs1-Z0PVhXOG_vdq/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/pt/thumb/1/1c/Poster_de_Barbie_e_as_12_Princesas_Bailarinas.png/250px-Poster_de_Barbie_e_as_12_Princesas_Bailarinas.png</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/KLQQHYgl5ME/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Genevieve e suas irmãs adoram dançar. Como são impedidas pela Duquesa Rowena, as princesas bailarinas descobrem um mundo mágico onde dançam sem serem incomodadas. Porém, acontecimentos mais urgentes as levam a tentar salvar a vida do pai.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Barbie em O Quebra-Nozes - 2001[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1rH1V9umUcjfgSTdbEtCVJ7r2WU_bV4_1/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>https://http2.mlstatic.com/dvd-barbie-o-quebra-nozes-original-novo-e-lacrado-D_NQ_NP_962654-MLB27064163372_032018-O.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.pinimg.com/originals/f6/b2/eb/f6b2eb059c5a21c3f3be224ed4065784.png</fanart>
<info>Sinopse: Clara, ganha um lindo soldadinho de madeira de presente de sua tia favorita. Naquela noite, enquanto Clara dorme, o soldado quebra-nozes ganha vida para proteger sua dona do Rato Rei, que invade a sala de Clara. Ela acorda e ajuda o quebra-nozes, mas o Rato Rei encolhe-a com uma terrível magia. Agora, os dois estão envolvidos em uma espetacular aventura pera encontrar a Princesa Caramelo, a única que pode quebrar o diabólico feitiço do Rato Rei.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Barbie em um Mundo de Vídeogame - 2017[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/11AP4RBoKqR8b3aMoKETEFy1162j_hfjH/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMjgwN2EwN2ItZWRkYy00OTliLWFkOTEtMDQxZjJlOWNlNTY5L2ltYWdlXkEyXkFqcGdeQXVyNTM3MDMyMDQ@._V1_UY268_CR9,0,182,268_AL_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/RabX8J-VKP8/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Barbie é transportada para dentro de seu jogo favorito de videogame e vira uma heroína de patins.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Barbie em Vida de Sereia - 2010[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/19G99egSBLlXK1w2JyGTDLXgUBGW3jgNh/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>https://media.fstatic.com/Hcg7e6oV10YLg_YnKV3z9q-88t0=/fit-in/290x478/smart/media/movies/covers/2012/03/75626d6d076731f1b7546407921c23de.jpg</thumbnail>
<fanart>https://c1.staticflickr.com/4/3846/14377429286_8145bbd01d_c.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Barbie é uma campeã de surfe que vive com sua família em Malibu. Um dia, ela descobre um segredo de família: ela é uma sereia. Sua mãe, a rainha de Oceana, está em perigo e ela parte numa grande aventura no fundo do mar para salvá-la.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Barbie em Vida de Sereia 2 - 2012[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1WoWUoAZS9L3R5gMabYisVhlZFXLqIAbG/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>https://www.cineon.com.br/uploads/series/barbie-em-vida-de-sereia-2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images.justwatch.com/backdrop/11920001/s1440/barbie-vida-de-sereia-2</fanart>
<info>Sinopse: Merliah vai à Austrália participar de um torneio de surfe e evitar que Eris se apodere de Oceana.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Barbie Fairytopia - Mermaidia - 2006[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1ULDdKiZZ0XDnA0na64M8fgpYORugOvuW/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/thumb/2/23/Mermaidiacover.jpg/220px-Mermaidiacover.jpg</thumbnail>
<fanart>http://images5.fanpop.com/image/photos/25700000/Barbie-Mermaidia-barbie-movies-25770425-1024-576.png</fanart>
<info>Sinopse: A fada Elina finalmente ganha um par de asas para poder voar e ser como as outras fadas, mas, para salvar o reino submarino de Mermaidia, Elina tem que abandonar suas adoradas asas para sempre para se transformar em uma linda sereia e ajudar um reino ameaçado pelo mal. O príncipe Nalu foi capturado e agora é prisioneiro da poderosa e malvada Laverna. Laverna tem um plano, ela quer governar sozinha toda o reino.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Barbie Lago dos Cisnes - 2003[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1JABG8n_L1va82QGjKTHDIaKK_TzTtQf6/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/pt/thumb/e/ec/BarbieLagoCisnes.jpg/250px-BarbieLagoCisnes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/_K1Ca__0nl8/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Barbie of Swan Lake é um filme de animação estadunidense, o terceiro da série cinematográfica animada por computador inspirada na boneca Barbie, produzido pela Mainframe Entertainment, dirigido por Owen Hurley e distribuído pela Mattel em parceria com a Universal Studios.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Big Pai, Big Filho - 2017[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=10JpQhiXw5hk0uUHxFjjNSNHZrP1XuJ2w</link>
<thumbnail>https://3.bp.blogspot.com/--6OtVDHpq7c/We0mEnkCsJI/AAAAAAAAfZo/Ol6Y9ygoGngLLpANJLujO1Cfka60KvZ5QCLcBGAs/s1600/The%2BSon%2Bof%2BBigfoot.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.cinegoiania.com.br/wp-content/uploads/2017/10/big_pai_big_filho.jpg</fanart>
<info>Sinopse: O filho do lendário Pé-Grande encontra seu pai, mas deve protegê-lo de uma empresa experimental.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Bolt - Supercão - 2008[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1Z7hxu2B-Ezw4Y3488r89H5MblKUBSKDf/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/pt/thumb/5/5c/Bolt-filme.jpg/255px-Bolt-filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://img.elo7.com.br/product/original/1CB4590/bolt-o-supercao-painel-festa-1-50x1m-bolt.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Bolt é um cachorro que estrela uma série de TV, na qual possui superpoderes.Entretanto Bolt não sabe que o mundo que o cerca é falso, acreditando que realmente possui dons especiais. Quando, nas gravações de um dos episódios, Penny é sequestrada pelo dr. Calico, o vilão da série, ele consegue fugir do furgão em que vive e parte atrás dela. Ao lidar com a vida real é que, aos poucos, ele toma consciência de que não tem superpoderes e é um cachorro normal.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Cada Um Na Sua Casa - 2015[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1q8jLdRco80QHiaOwNLMwd2Bp5dXH-OGS</link>
<thumbnail>https://telecineon.com.br/arquivo/filme/670c17c95d6c7949b4ad0739a54f2842.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/zb-N2mdVfQ8/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Sinopse: A Terra é invadida por uma raça alienígena em busca de um novo lar. Porém, uma esperta garota chamada Tip consegue fugir e acaba virando cúmplice de um alienígena exilado chamado Oh. Os dois fugitivos embarcam em uma grande aventura.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Carros - 2006[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1CUO_gQULeHTcjdwKudXvdsB5T30U_ZXh</link>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/pt/thumb/9/9b/Carros_p%C3%B4ster.jpg/250px-Carros_p%C3%B4ster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://http2.mlstatic.com/painel-carros-filme-01-150x100-15x10-decoracao-de-festa-D_NQ_NP_989009-MLB26864474921_022018-F.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Ao viajar para a Califórnia para competir contra The King e Chick Hicks para o Campeonato da Copa Pistão, Lightning McQueen se perde depois de cair do seu caminhão na cidade chamada Radiator Springs. Aos poucos, ele faz amizade com os moradores da cidade, incluindo Sally, Doc Hudson e Mate. Quando chega a hora de McQueen ir embora, o campeonato não é mais a sua prioridade.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Carros 2 - 2011[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1pM2KzdDWbNTKAKH7YBxZz9o4-R9GqOaY</link>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/pt/thumb/7/7e/Carros_2_P%C3%B4ster.jpg/250px-Carros_2_P%C3%B4ster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/qkTP4G7d6HA/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Sinopse: O astro das corridas, Relâmpago McQueen, e o carro-guincho, Mate, viajam para disputar o primeiro Grand Prix Mundial, que irá revelar o carro mais veloz do planeta. Nessa jornada imperdível, Mate se envolve com um grupo de espionagem e vive grandes aventuras com seus amigos.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Carros 3 - 2017[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=</link>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/17/03/10/15/25/441162.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/QVMO2Xv2Zsk/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Durante mais uma disputa eletrizante nas pistas, o campeão Relâmpago McQueen acelerou demais e acabou perdendo o controle. Agora, após ter capotando várias vezes e quase ter partido dessa para melhor, o vermelinho vai ter sua vida alterada para sempre. O acidente foi tão grave que, com os estragos, McQueen pode ter que se aposentar de vez.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Christopher Robin - Um Reencontro Inesquecível - 2018[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1NpOEeIlqqLiJ5UsPoLOGfVxCvqX44ThG/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/18/05/24/21/16/5335714.jpg</thumbnail>
<fanart>https://nerdbreak.com.br/wp-content/uploads/2018/07/christopher-robin-007.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Christopher Robin, agora um adulto, tenta ajudar o Ursinho Pooh a encontrar seus amigos - Tigrão, Bisonho, Coruja, Leitão, Coelho e os outros. Uma vez que Pooh os encontra, o amável urso e sua turma viajam a Londres para ajudar Christopher a redescobrir a alegria da vida.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Condorito - O Filme - 2017[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1k0DzAriONUl7JT1EwPsxyepJlNTcHmBe/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>https://torrentfilmes.biz/wp-content/uploads/2018/07/condorito-o-filme-capa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/4AbpOxYmW84/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Condorito embarca em uma hilariante aventura para salvar o planeta, sua família e amigos de um malvado alienígena.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]DC Constantine - Cidade de Demônios - 2018[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1L4xfVNSi5633xHVDX4EVmW4g_QMcjjtB/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>https://media.fstatic.com/z807NEopVCuvBrbBF2rFV5SzcNE=/fit-in/290x478/smart/media/movies/covers/2018/07/Constantine_-_City_of_Demons.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cineaddiction.com/wp-content/uploads/2018/10/Constantine-City-of-Demons-The-Movie-1.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Uma década depois de um erro trágico, o pai de família Chas e o investigador do ocultismo John Constantine (dublado por Matt Ryan) se preparam para curar a filha de Chas, Trish, de um misterioso coma sobrenatural. Com a ajuda da misteriosa Nightmare Nurse, da influente Queen of Angels e do cruel deus asteca Mictlantecuhtli, os dois só poderiam ter uma chance de enganar o demônio Beroul e salvar a alma de Trish. Em um mundo de sombras e magia negra, nem tudo é o que parece, e há sempre um preço a ser pago. O caminho para a redenção nunca é fácil e, se Constantine tiver sucesso, ele deverá percorrer o obscuro submundo urbano de Los Angeles, superar a criatura mais astuta do inferno e estar cara a cara com o arqui-inimigo Nergal Tudo isso enquanto luta contra os seus próprios demônios interiores!</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Divertidamente - 2016[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1WqqEgU1M7z77Gq7dFJnkzePSGICDW7Um</link>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/pt/thumb/f/f6/Inside_Out_%28filme%29.jpg/250px-Inside_Out_%28filme%29.jpg</thumbnail>
<fanart>https://s3.amazonaws.com/cdn.leiturinha.com.br/blog/uploads/2017/12/Divertida-mente.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Com a mudança para uma nova cidade, as emoções de Riley, que tem apenas 11 anos de idade, ficam extremamente agitadas. Uma confusão na sala de controle do seu cérebro deixa a Alegria e a Tristeza de fora, afetando a vida de Riley radicalmente.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Enrolados - 2010[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1p8npM2tpXTgMwSNz0SDv1Qs3LP8IKhEb/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>http://br.web.img2.acsta.net/c_215_290/medias/nmedia/18/87/90/91/19962790.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.cinemaqui.com.br/wp-content/uploads/2011/01/enrolados.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Quando o bandido mais procurado do reino, Flynn Rider, se esconde em uma torre, ele, imediatamente, se torna prisioneiro de Rapunzel, residente de longa data da torre. Dona de cabelos dourados mágicos com 21 metros de comprimento, ela está trancada há anos e quer, desesperadamente, a liberdade. A adolescente determinada faz um acordo com Flynn, e, juntos, partem para uma aventura emocionante.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Epa! Cadê o Noé? - 2015[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1FpKcuXyijUvr60oYYUFevDikBjMmUMWy</link>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/16/01/12/15/01/066386.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/dMjwiSGXSUs/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Ao ouvirem a notícia sobre o dilúvio, Dave e seu filho Finny correm para checar sua entrada na Arca de Noé e descobrem que ficaram de fora. Eles se disfarçam e conseguem entrar. Dentro da embarcação, Finny e sua amiga Leah acidentalmente vão para fora e, quando a Arca flutua, eles caem na água. Agora, Finny e Leah precisam sobreviver a predadores famintos e a inundação e tentar chegar ao topo de uma montanha.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Frozen Uma Aventura Congelante - 2014[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1dwnTFBbTVppSndmmc6tXVm-l-YwERAye/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>https://is2-ssl.mzstatic.com/image/thumb/Video111/v4/e4/29/08/e4290824-fce3-2e3a-445b-c433b23b5453/pr_source.jpg/268x0w.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.planocritico.com/wp-content/uploads/2013/12/frozen-imagem-destacada.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Acompanhada por um vendedor de gelo, a jovem e destemida princesa Anna parte em uma jornada por perigosas montanhas de gelo na esperança de encontrar sua irmã, a rainha Elsa, e acabar com a terrível maldição de inverno eterno, que está provocando o congelamento do reino.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Garotos em Guerra - 2016[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=12m-34oX4vzj-zo3NWuJ4Haaqy2NXf8SF</link>
<thumbnail>https://media.fstatic.com/aUtcGStUAam27YpXxArqKT6d0nc=/fit-in/290x478/smart/media/movies/covers/2018/02/Snowtime-2015.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images.justwatch.com/backdrop/10597537/s1440/la-guerre-des-tuques-3d</fanart>
<info>Sinopse: Para se divertir durante as férias escolares de inverno, as crianças de uma pequena aldeia decidem ter uma enorme batalha de bolas de neve. Luke e Sophie, ambos com 11 anos de idade, se tornam os líderes dos lados opostos. Sophie e sua coorte defendem um elaborado forte de neve contra o ataque da horda de Luke. Qualquer lado ocupa o forte no final da pausa de inverno, ganha. Mas o que começa como pura diversão e entusiasmo juvenil se deteriora em um conflito mais sério. A alegria é restaurada quando todas as crianças decidem atacar o forte em vez de cada uma e felizmente destroem cada pedaço do forte da neve.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Gnomeu e Julieta: O Mistério do Jardim - 2018[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1JUe9KYzyDKJJOZ52vtdR8pRS0fICK5m8</link>
<thumbnail>https://images.livrariasaraiva.com.br/imagemnet/imagem.aspx/?pro_id=10285285&qld=90&l=430&a=-1=1005619148</thumbnail>
<fanart>https://www.cinegoiania.com.br/wp-content/uploads/2018/05/gnomeu_julieta.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Gnomeu e Julieta chegam à Inglaterra, preocupados em preparar o jardim para a primavera e rever os amigos britânicos. No entanto, a dupla começa a perceber que os gnomos estão sendo sequestrados em toda a cidade. Eles recorrem ao gênio da investigação Sherlock Gnomes que, junto de seu fiel companheiro Watson, embarca em uma aventura para solucionar o mistério.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Hotel Transilvânia - 2012[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1WNpfKjXBLeqQXD0v1Z7xRdVASPg8Vbdk/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>http://statics.livrariacultura.net.br/products/capas_lg/946/2000175946.jpg</thumbnail>
<fanart>https://img.elo7.com.br/product/zoom/106215D/painel-hotel-transilvania-2-50-x-1-50-cm-decoracao.jpg</fanart>
<info>Sinopse: O Hotel Transilvânia é um resort cinco estrelas que serve de refúgio para que os monstros possam descansar do árduo trabalho de perseguir e assustar os humanos. O local é comandado pelo Conde Drácula, que resolve convidar os amigos para comemorar o 118o. aniversário de sua filha, Mavis. O que ele não esperava era que Jonathan, um humano sem noção, fosse aparecer no local justo quando o hotel está repleto de convidados e, ainda por cima, se apaixonasse por Mavis.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Hotel Transilvânia 2 - 2015[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1-qKunq93up7TzmeQLAEXyoJPFfJ586Wi/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/15/09/11/23/14/389912.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i1.wp.com/nosbastidores.com.br/wp-content/uploads/2018/07/hotel-transilvania-2-bastidores.jpg?fit=1200%2C640&ssl=1</fanart>
<info>Sinopse: Drácula percebe que seu neto, que é metade humano, não está mostrando seu lado vampiro. O avô preocupado, ao lado de seus amigos, decide colocar o menino em um treinamento especial enquanto Mavis e Johnny estão fora. Para piorar, o pai de Drácula aparece para uma visita.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Hotel Transilvânia 3: Férias Monstruosas[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1hFTWKsiFTM-Azmj7EcxHytMDW37g6lcq/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>https://2.bp.blogspot.com/-ql0MitPjODs/W8uM9m-zCRI/AAAAAAAABz4/ErUagiXw3FQ0FvPiT4Iw6MNLoKRsmxi1ACLcBGAs/s1600/FB_IMG_1522973099992.jpg</thumbnail>
<fanart>https://s2.glbimg.com/mwBjXe0KFe5hFuRSrQyqgRve6t8=/940x490/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2018/07/11/hotel-transilvania-3-ferias-monstruosas-filme-cinema-animacao-horario-estreia-2.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Solitário e infeliz, buscando um novo amor na internet, Dracula é surpreendido com um presente da querida filha: férias em um cruzeiro. Inicialmente resistente à ideia, ele acaba engajado no passeio ao se encantar pela comandante, que, no entanto, esconde um segredo nada amigável.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Kung Fu Panda - 2008[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1U23-pAIny5rG8U95l18UvDdxtFRL_xb5/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/pt/thumb/7/76/Kungfupanda.jpg/200px-Kungfupanda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/tfkN5UKhWgI/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Po é um panda que trabalha na loja de macarrão da sua família e sonha em transformar-se em um mestre de kung fu. Seu sonho se torna realidade quando, inesperadamente, ele deve cumprir uma profecia antiga e estudar a arte marcial com seus ídolos, os Cinco Furiosos. Po precisa de toda a sabedoria, força e habilidade que conseguir reunir para proteger seu povo de um leopardo da neve malvado.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Kung Fu Panda 2 - 2011[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1BviB5dFkWuefoOp2T8CuytbKB5gOGBO9/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/49444_tmdb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://2.bp.blogspot.com/-8HzjZlL2gsE/WuPstoV1g0I/AAAAAAAAAOc/_sGpWLb8mSIy6456ESiUfMoyRymCkF4OgCLcBGAs/s1600/1524886545153.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Um vilão planeja usar uma arma secreta para conquistar a China e eliminar as artes marciais. Para evitar que isso aconteça, Po terá que descobrir a misteriosa origem do novo inimigo e reunir as forças necessárias para vencê-lo.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Kung Fu Panda 3 - 2016[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1E8H_8ABxdQKVNrrD7_X-azBidJz3KDGK/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/thumb/e/e6/Kung_Fu_Panda_3_poster.jpg/220px-Kung_Fu_Panda_3_poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://media.metrolatam.com/2018/08/06/kungfupanda3movie2016wide11-6d8d0b086809ca133c221dd526dfd664-1200x600.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Depois de reencontrar o pai, Po precisa treinar os moradores de um vilarejo repleto de pandas atrapalhados e ajudá-los a derrotar um perigoso e malvado vilão.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Lego Ninjago - O Filme - 2018[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1x1amQjsR8amMZW7dFZSriOl__bPlYAI2/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNDI3MDljMTQtYzBiYS00NDk2LTlhYzUtYmM0NWIyMmZkMDZkXkEyXkFqcGdeQXVyNjk5NDA3OTk@._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.pinimg.com/originals/36/74/52/3674525ce20443c343ea8351658438c4.png</fanart>
<info>Sinopse: Pai e filho entram em um confronto épico para testar uma equipe indisciplinada de ninjas modernos. Agora, o grupo precisa aprender a controlar o ego e se unir para libertar seu verdadeiro poder.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Lilo & Stitch - 2002[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1EdrVPGuNHxkZn7wQwFpVFiI0DQC1Ji4h</link>
<thumbnail>https://media.fstatic.com/zS83nv2EsEOJBsBXhAIpyBdqGP8=/fit-in/290x478/smart/media/movies/covers/2017/08/p29095_p_v8_ak.jpg</thumbnail>
<fanart>https://lh3.googleusercontent.com/-pxbuWCw1p5s/UZGpOEuf58I/AAAAAAAAWyE/VSAIRzrsU_k/w851-h315-no/02199+-+LILO+E+STITCH+-+CAPA+PARA+FACEBOOK.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Lilo é uma garota que adora cuidar de animais menos favorecidos. Lilo tem o costume de coletar lixo reciclável nas praias para, com o dinheiro recebido, comprar comida para peixes. Até que, em um belo dia, ela encontra um cachorro e decide adotá-lo. Entretanto, este cachorro na verdade é Stitch, um ser alienígena que é um dos criminosos mais perigosos da galáxia. Agora, Stitch esconde quatro de suas seis pernas e decide se fazer passar por um cachorro comum, ficando amigo de Lilo.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Lilo & Stitch 2: Stitch Deu Defeito - 2005[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1wTabmYlYjdJasvC1PjIrm5WR9wjuWJq9</link>
<thumbnail>https://is4-ssl.mzstatic.com/image/thumb/Video/v4/76/f9/6d/76f96db5-ebd9-fabb-9ef9-32f3e30569a4/Lilo_And_Stitch_2-Apple-Brazil-E.jpg/268x0w.jpg</thumbnail>
<fanart>https://img.elo7.com.br/product/zoom/1B22F57/painel-lilo-stitch-2-00-x-1-00m-painel-festa.jpg</fanart>
<info>Sinopse: A vida fica complicada para Lilo depois que Stitch - um bichinho de estimação alienígena criado pelo cientista Dr. Jumba Jookiba - começa a ter problemas. Stitch vai piorando e Lilo e Dr. Jookiba tentam salvá-lo.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Meu Mauvado Favorito - 2010[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1tHQrgWpKSnmmJks-Pq7lSf34iuTylTSr</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/43RuvOJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ogimg.infoglobo.com.br/in/21718498-0c4-21b/FT1086A/652/MeuMalvado3.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Um homem que adora todas as coisas diabólicas, o supervilão Gru traça um plano para roubar a lua. Rodeado de um exército de pequenos ajudantes e seu arsenal de armas e máquinas de guerra, Gru se prepara para destruir quem atravessar seu caminho. Mas ele não esperava pelo seu maior desafio: três adoráveis órfãs que querem ter Gru como pai.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Meu Mauvado Favorito 2 - 2013[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1mrzhpukhbz4o3noMAeP2XLXyI-lwRKgC</link>
<thumbnail>https://http2.mlstatic.com/meu-malvado-favorito-2-album-completo-c-figurinhas-pcolar-D_NQ_NP_357901-MLB20432526905_092015-F.jpg</thumbnail>
<fanart>https://occ-0-987-990.1.nflxso.net/art/da468/312f6ea045c9ba7c02455fba4519044cdf7da468.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Gru mudou radicalmente sua vida e se dedica às filhotas Agnes, Edith e Margo, deixando de lado os tempos de vilão. Ele só não contava que seu passado fosse responsável pelo seu recrutamento pela Liga Antivilões para salvar o mundo na companhia da agente Lucy. Juntos, eles precisam localizar o criminoso que roubou a fórmula PX41 e Gru desconfia que seu antigo concorrente El Macho possa ser o responsável.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Missão Catmandu - As Aventuras de Nelly e Simon - 2017[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1675R-s6O3TK35y8rm9ffGCFqs5SSzhAu/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/oeEdKE0Pk0iLvsfcQdLrGV98aVy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w1280/tBeY6Q04BFSihcwmZCHKYqHsFJP.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Quebec City, 1956. Nelly Maloye, uma detetive novata efervescente, cruza acidentalmente com Simon Picard, um ambicioso assistente de pesquisa em antropologia na universidade local. Apoiada por um filantropo em busca de glória, a intuitiva, mas desorganizada, Nelly e o metódico e obsessivo Simon partiram em uma aventura selvagem, determinada a provar a existência do Abominável Homem das Neves. Para atingir esse objetivo, Simon confia no diário codificado de um explorador desaparecido - um diário que deve levá-los ao covil da criatura mítica. Acompanhados por Tenzig Gombu, um inteligente e enigmático jovem guia sherpa, e Jazzmin, um pássaro místico falador, nossos heróis enfrentam uma série de perigos no coração dos Himalaias enquanto procuram a lendária besta: o Yeti.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Nem Que a Vaca Tussa - 2004[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1Qi4KkAq4U81Q0WqBYRe-7BuCZS_74FDb/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>https://static.cineclick.com.br/sites/adm/uploads/banco_imagens/53/260x365_519ebbb4ec7c4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pm1.narvii.com/6522/12239780cf67b316df170eeb6cb85f3691df76b9_hq.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Após um aviso de despejo, três vacas tentam capturar um bandido para receber a recompensa e, assim, ajudar a dona da fazenda.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Next Gen - 2018[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1PtqTLOkXKu0T2qIOW9Cjqstjj18k_yz2</link>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/pt/thumb/9/9e/Next_Gen_poster.jpg/200px-Next_Gen_poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://occ-0-990-987.1.nflxso.net/art/feae9/9faea88be54c8e2483fc068a1fe6aae1e9bfeae9.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Next Gen é um filme americano, chinês e canadense de animação 3D produzido pela Baozou Manhua, Alibaba Pictures e Tangent Animation. O filme é dirigido por Kevin R. Adams e Joe Ksander, e protagonizado pelas vozes de John Krasinski, Charlyne Yi, Jason Sudeikis, Michael Peña, David Cross e Constance Wu.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]O Bicho Vai Pegar - 2006[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1GhiwO1epqem3-iAU8itchWki1Lyab8Ar/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>http://www.eovideolevou.com.br/imgProduto/45593_f1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://img.elo7.com.br/product/original/F80572/painel-o-bicho-vai-pega-g-frete-gratis-painel.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Boog, um urso pardo de 400 quilos e constante divertimento dos turistas, vive com a guarda florestal Beth em sua garagem. Sua vida toma um rumo drástico quando ele salva um cervo de um chifre só, chamado Elliot, de um caçador, e é tranquilizado e devolvido à natureza. Boog recruta outros animais, notavelmente um esquilo e um castor, para ajudá-lo a transformar a mata em um lugar seguro.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]O Bicho Vai Pegar 2 - 2008[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1kVJ3OeVch_PiV9jOduxxqY9uwsa3jG-4/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/c_215_290/medias/nmedia/18/91/75/89/20162137.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/egBgxRipOd9TKu36qv4nliJRKz6.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Animais se juntam para salvar o Sr. Weenie, sequestrado por um grupo de bichos domesticados que quer devolvê-lo aos antigos donos.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]O Bicho Vai Pegar 3 - 2010[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1GuUwx08qy2z4mSH-UQ0lPUgE06IUsdz-/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZCB7GcY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://img.elo7.com.br/product/zoom/F8954F/painel-o-bicho-vai-pega-g-frete-gratis-decoracao-de-festa-infantil.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Decepcionado com sua turma, que prefere cuidar das obrigações familiares a participar de sua viagem anual, Boog parte sozinho e acaba dentro de um picadeiro de circo. Ao trocar de lugar com um artista e se apaixonar por uma russa, ele aprende que talvez não seja preciso escolher entre a família e os amigos.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]O Bicho Vai Pegar 4 - 2015[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1NXy1shjpyIoEPt2dEsmgJ1JMW6XOwmRG</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/5TPqIivW6PlwDi1g0agKBJeercE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://http2.mlstatic.com/painel-o-bicho-vai-pegar-400-x-300-165-D_NQ_NP_968767-MLB29270497200_012019-F.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Um caso de confusão de identidade faz com que humanos e animais acreditem que há um lobisomem na floresta de Timberline. Shaw, um antigo caçador, aproveita a oportunidade para voltar a abrir a temporada de caça.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]O Diário da Barbie - 2006[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1CBuGgj01Ca-L271B5Vox55Y5rkpU8mwy/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/20kw0nAoTMlA3Kn4CK1X9DYGTJZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/eaih7C6GJRg/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Barbie se apaixona pelo craque do time, Todd, mas ele e Raquel, a garota mais popular do colégio, reatam o namoro. Barbie usa a pulseira que vem com seu diário e sua sorte muda. Ela inscreve sua banda no festival do baile e ganha admirador secreto.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]O Galinho Chicken Little - 2005[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/16ikePXerWnBgxqrEk1lmd351IZUNvNBT/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vW6JZrT.jpg</thumbnail>
<fanart>http://cadeoleo.com.br/wp-content/uploads/2008/09/chicken_little_02.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Chicken Little lança sua pequena cidade em pânico, alegando que o céu está caindo. Não foi possível encontrar o pedaço de céu que o atingiu e ele ganha o desprezo da cidade. Um ano mais tarde, o desprezado Little tenta se redimir, fazendo parte da equipe de beisebol e ajudando a ganhar um jogo crucial. Mais tarde naquela noite, ele é atingido na cabeça novamente e descobre que o céu caindo é realmente um OVNI.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]O Pequeno Principe - 2015[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1i79ADdKPC-Ahu6Bd0Er7jSreaXqSWUM6</link>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/15/06/25/16/20/518080.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/7WoO-luLshk/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Sinopse: A Pequena Garota encontra o excêntrico Aviador, que a introduz ao mágico mundo do Pequeno Príncipe. Neste mundo em que tudo é possível, a Garota aprende a redescobrir sua infância.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]O Poderoso Chefinho - 2017[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1V5zpMqBEfGnJSIwMuyK_q72GivzP6fyv</link>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/16/10/18/16/29/576071.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/jHQy12DInpc/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Um bebê falante que usa terno e carrega uma maleta misteriosa une forças com seu irmão mais velho invejoso para impedir que um inescrupuloso CEO acabe com o amor no mundo. A missão é salvar os pais, impedir a catástrofe e provar que o mais intenso dos sentimentos é uma poderosa força.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Os Cavaleiros do Zodíaco - O Santo Guerreiro - 1987[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1SaFZfstyz6vhixUOzeO6kAF9te7L7hgX/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>https://i2.wp.com/metagalaxia.com.br/wp-content/uploads/2017/09/cdz-o-santo-guerreiro.jpg?resize=753%2C1004</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/rj9j4oqyOVgboTClzUeWTbjsWAD.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Eris, a deusa do caos, usa Elien para reviver a si. Depois que ela consegue a maçã dourada, ela drena a energia de Athena para transformar o mundo em um lugar caótico.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Os Cavaleiros do Zodíaco - A Grande Batalha dos Deuses - 1988[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1Zd2VVIb_6Kjl7DN6hdg5nzII-RX_Foch/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>https://cdn.awsli.com.br/600x450/485/485704/produto/28986542/7c37140dd6.jpg</thumbnail>
<fanart>http://anmtv.xpg.com.br/wp-content/uploads/os-cavaleiros-do-zodiaco-anime-classico.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Saori, Seiya, Shiryu viajam para Asgard, com o objetivo de encontrar Hyoga.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Os Cavaleiros do Zodíaco - A lenda dos Defensores de Athena - 1988[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1S1mC1CvmeNy6SO1Taa283vkEEcFQDiRE/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>https://media.fstatic.com/dArGOUy3jRtnx3NZzX7JZkOXTZM=/fit-in/290x478/smart/media/movies/covers/2014/11/saint-seiya-os-cavaleiros-do-zodiaco-a-lenda-dos-defensores-_t1361.png</thumbnail>
<fanart>http://anmtv.xpg.com.br/wp-content/uploads/os-cavaleiros-do-zodiaco-anime-classico.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Saint Seiya: Shinku no Shonen Densetsu, foi o terceiro filme da série de TV, Os Cavaleiros do Zodíaco, lançado em 1988. O filme teve um grande sucesso tanto no Japão quanto no Brasil, sendo uma das maiores bilheterias da franquia.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Os Cavaleiros do Zodíaco - Prologo do Céu - 2004[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1hG68WtoLDWHsgXh7xvQJbjCClwasKmxU/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>https://produto.ewmix.com/2501/fotos/cx170626.jpg</thumbnail>
<fanart>http://anmtv.xpg.com.br/wp-content/uploads/os-cavaleiros-do-zodiaco-anime-classico.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Os Cavaleiros do Zodíaco: Prólogo do Céu é o quinto filme da série Saint Seiya. O filme foi exibido dia 14 de Fevereiro de 2004 e lançado oficialmente no dia 2 de novembro de 2006 no Brasil. O DVD oficial foi lançado no dia 24 de Setembro de 2004 no Japão e em 2007 no Brasil.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Os Cavaleiros do Zodíaco - A Lenda do Santuário - 2014[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1qU_vsId3_IcVqLLv8RXx-zoBPLjB-4i6/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>https://i2.wp.com/comando-filmes.org/wp-content/uploads/2014/12/cavaleiros-2Bdo-2Bzodiaco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://japanzone.com.br/wp-content/uploads/2016/01/saint_seiya_legend_of_sanctuary_wallpaper_3_by_sonicx2011-d7wsxtz-e1451808372162.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Nova versão de "Cavaleiros do Zodíaco", baseada no famoso Manga. Na readaptação da já clássica saga do "Santuário", você vai redescobrir uma das melhores histórias de Saint Seiya. Uma menina com poderes misteriosos enfrenta uma antiga ameaça.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Os Incríveis 2 - 2018[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1XaN8eGDksTwMAqdOos0CrCAlz0pRrEUS/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>http://br.web.img2.acsta.net/c_215_290/pictures/18/04/12/20/25/5720930.jpg</thumbnail>
<fanart>https://s2.glbimg.com/UCcXnG9SEJa3osI-CWHuRxxY7Og=/620x350/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2018/06/18/os_incriveis_2.jpg</fanart>
<info>Sinopse: A Mulher Elástica entra em ação para salvar o dia, enquanto o Sr. Incrível enfrenta seu maior desafio até agora: cuidar dos problemas de seus três filhos.</info>
<item>

<item>
<title>Peixonauta - o Filme</title>
<link>http://offload9238.filmesonlinex.co/filmes/s1/03/521.mp4?LHMTv</link>
<thumbnail>http://netvideofilmes.gq/wp-content/uploads/2018/06/logo-11.png</thumbnail>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Pica-Pau - O Filme - 2017[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1LgrQqho2NtV1T6CPun2N7R3jzxb8sTn_/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>https://is4-ssl.mzstatic.com/image/thumb/Video128/v4/3d/3d/d5/3d3dd5c2-371d-da71-16c3-dd158fadfe7e/contsched.xujdwsfr.lsr/268x0w.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/uh-XeYRQe18/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Sinopse: O travesso Pica-Pau está metido em mais uma briga por território. Os inimigos da vez são o vigarista Lance Walters e sua namorada Vanessa. Precisando de dinheiro, eles estão determinados a construir uma extravagante mansão na floresta e lucrar com sua venda, mas Pica-Pau também mora no terreno e não pretende deixá-los em paz.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Ploey - Você Nunca Voará Só - 2018[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1m7CxuMNwUWMl7AK0u_zh61AulE4Kl3ak/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>https://media.fstatic.com/s3KtWleE3vhkdqFQnqqwiqWQERo=/fit-in/290x478/smart/media/movies/covers/2017/12/3_XAoNchc.png</thumbnail>
<fanart>https://3.bp.blogspot.com/-B9AUf56imAg/W2hkrZU9IXI/AAAAAAAAKNQ/a0uURbZN-NUSnjMYIR6C9vn1VfWdQdo_gCLcBGAs/s1600/Ploey%2BVoc%25C3%25AA%2BNunca%2BVoar%25C3%25A1%2BSozinho.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Incapaz de migrar para o sul, uma pequena gaivota precisa sobreviver ao inverno do ártico e a alguns inimigos ferozes para voltar a se encontrar com os seus parentes na primavera.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Rio - 2011[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1SeUALerlNbsiFuh0a9y1o8xsprUQZsad</link>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/pt/thumb/0/09/Rio_poster.jpg/220px-Rio_poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/svSPwGBDgkg/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Capturada por contrabandistas de animais quando tinha acabado de nascer, a arara de nome Blu nunca aprendeu a voar e vive uma vida domesticada feliz em Minnesota, nos Estados Unidos, com sua dona, Linda. Blu pensa que é a última arara de sua espécie, porém quando descobrem que Jewel, uma fêmea, vive no Rio de Janeiro, Blu e Linda vão ao seu encontro. Os contrabandistas capturam Blu e Jewel, mas as aves escapam e começam uma aventura arriscada rumo à liberdade.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Rio 2 - 2014[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1h_QdCqUJYtAVd-zRDSGn2YE0xchuBLAT</link>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/14/01/24/21/36/094174.jpg</thumbnail>
<fanart>http://4.bp.blogspot.com/-6AzeoFmMO9A/U0WuaCuYoJI/AAAAAAAABQ8/4WvlsL5Ie_E/s1600/Rio-2-poster.jpg</fanart>
<info>Sinopse: As araras Blu e Jade vivem felizes com seus filhos no Rio de Janeiro. Quando seus donos, Túlio e Linda, encontram pássaros de sua espécie na Amazônia, eles decidem partir para novas aventuras na Região Norte do país. Só que nem tudo é perfeito. Nigel, o velho inimigo de Blu e Jade, está de volta para se vingar.</info>
<item>


<item>
<title>[B][COLOR white]Stitch O Filme - 2003[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1_ENP5WBNSW0Zn7XQjsrFuT4rV5sKis36</link>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/pictures/14/06/20/17/19/164156.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images.justwatch.com/backdrop/10521125/s1440/stitch-the-movie.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Lilo tenta integrar Stitch à comunidade havaiana, causando muita confusão. Enquanto isso, os 625 experimentos genéticos criados por Jumba estão soltos na Terra, e Gantu o captura para saber onde eles estão.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Tá Dando Onda - 2007[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1a7GqwY9oVOdoOlB3ekzx9zZstS1yu7ph</link>
<thumbnail>https://http2.mlstatic.com/dvd-ta-dando-onda-D_NQ_NP_13919-MLB20082122281_042014-F.jpg</thumbnail>
<fanart>https://entreterse.com.br/wp-content/uploads/2018/12/ta-dando-onda.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Surfar é a atividade do pinguim adolescente Cody Maverick. Acompanhado por uma equipe de filmagem, ele deixa sua casa na Antárdida para ir à Ilha de Pen Gu participar do torneio Big Z Memorial Surf Off. Cody acredita que ganhando a competição terá o respeito e a admiração de todos.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Tá Dando Onda 2 - 2017[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1HYGsAoKrJH2Yp5O_v28-DMstRG5UsbGo</link>
<thumbnail>https://media.fstatic.com/TogwzW7I-BqGPyI0NjZVJJGkiG8=/fit-in/290x478/smart/media/movies/covers/2017/03/download_8_6Nj1NF3.png</thumbnail>
<fanart>http://br.web.img2.acsta.net/r_1280_720/pictures/17/01/16/11/57/401228.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Cody Maverick, com fome de um novo desafio, convence um grupo infame de surfistas conhecidos como "The Hang 5" para deixá-lo se juntar a eles em sua viagem a um misterioso local de surf chamado Las Trincheras.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Touro Ferdinando - 2017[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1A0hyPPoYPa9QrhfL8sBI1eCnKnya--U1</link>
<thumbnail>https://ingresso-a.akamaihd.net/img/cinema/cartaz/20551-cartaz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ogimg.infoglobo.com.br/in/22242312-4af-9ae/FT1500A/690/73618347_This-image-released-by-Twentieth-Century-Fox-shows-a-scene-from-the-animated-film-Ferdinand.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Ferdinando é um touro com um temperamento calmo e tranquilo, que prefere sentar-se embaixo de uma árvore e relaxar ao invés de correr por aí bufando e batendo cabeça com os outros. A medida que vai crescendo, ele se torna forte e grande, mas com o mesmo pensamento. Quando cinco homens vão até sua fazenda para escolher o melhor animal para touradas em Madri, Ferdinando é selecionado acidentalmente.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Toy Story - 1995[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1waWt0Nae9aCzi3XWx7HX9D0c76PNbA9X</link>
<thumbnail>https://www.astolpho.com.br/img/products/caderno-capa-dura-1-4--96-folhas-fantasia-tilibra-toy-story_1_630.jpg</thumbnail>
<fanart>https://img.elo7.com.br/product/zoom/1B988DF/painel-toy-story-1-80-x-1-20m-painel-para-festas.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Woody é um boneco cowboy de bom coração que pertence a um jovem chamado Andy. Porém vê sua posição como o brinquedo favorito de Andy comprometida quando seus pais lhe compram um outro brinquedo, o Buzz Lightyear, uma figura de ação. Ainda pior, Buzz é arrogante e acha que ele é um astronauta de verdade em uma missão para retornar ao seu planeta natal.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Toy Story 2 - 1999[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1nPVhHaDIUCxPOn7PnSJ192-Z6mHxzP5G</link>
<thumbnail>https://img.elo7.com.br/product/zoom/64E93A/capa-para-caderno-de-capa-dura-toy-story.jpg</thumbnail>
<fanart>https://img.elo7.com.br/product/zoom/1B988DF/painel-toy-story-1-80-x-1-20m-painel-para-festas.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Woody (Tom Hanks) é roubado de sua casa pelo comerciante de brinquedos Al McWhiggin (Wayne Knight) e seus amigos tentarão resgatá-lo. Mas, quando Woody fica sabendo que ele é uma peça de colecionador valiosa por causa de um antigo programa de TV, ele se vê reunido com outros amigos e não quer ir embora.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Toy Story 3 - 2010[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/open?id=1BmydP_F-ou8b1kqwRVRVTRFYgWceuAtq</link>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/618Fh5CzWzL._SY445_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/TOa15DC81Mw/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Andy se prepara para ir para a faculdade e, inesperadamente, seus leais brinquedos acabando sendo enviados para uma creche. As crianças e seus dedinhos pegajosos não têm cuidado ao brincar, de modo que os brinquedos decidem unir forças e planejar uma grande fuga. Algumas carinhas novas, umas de plástico e outras de pelúcia, juntam-se a essa incrível aventura: Ken, o namorado de Barbie, um ouriço-ator chamado Espeto e um ursinho de pelúcia rosa e com cheirinho de morango chamado Lotso.</info>
<item>

<item>
<title>[B][COLOR white]White Fang - 2018[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url= https://drive.google.com/file/d/1nNpdpMwGSLvSHbxm0CvIaAtocAa0WTOo/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>http://filmmusicreporter.com/wp-content/uploads/2018/03/white-fang.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/EIMkATjjuFA/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Sinopse: Conto sobre a atração canina entre a vida na natureza e a vida doméstica. Animação baseada no clássico romance de Jack London, "Caninos Brancos" (1906).</info>
<item>

<item>
<title>Zootopia</title>
http://vidar.lhmtv.gq/Servidor/inf/zeceob.mp4?LHMTv
<thumbnail></thumbnail>
<item>


<item>
<title>CEMITERIO MALDITO</title>
<link>http://d2v4bgx7r885nb.cloudfront.net/RedeCanais/RedeCanais/RCFServer2/ondemand/CMTRMLDTO.mp4?attachment=truehttp://d2v4bgx7r885nb.cloudfront.net/RedeCanais/RedeCanais/RCFServer2/ondemand/CMTRMLDTO.mp4?attachment=true</link>
<thumbnail>https://archive.org/download/tucows_356668_Scooby-Doo_2_Monsters_Unleashed/scoobydoomonster_ss.jpg</thumbnail>
<item>



